{"id":1085,"date":"2023-01-09T22:24:14","date_gmt":"2023-01-10T01:24:14","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1085"},"modified":"2023-05-22T22:27:22","modified_gmt":"2023-05-23T01:27:22","slug":"vou-levar-a-reflexao-na-celula-e-agora","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/01\/09\/vou-levar-a-reflexao-na-celula-e-agora\/","title":{"rendered":"Vou levar a reflex\u00e3o na C\u00e9lula! E agora?"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1085\" class=\"elementor elementor-1085\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-026e916 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"026e916\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bc92761\" data-id=\"bc92761\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5e8fdbb elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5e8fdbb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/auqiacg7zhtljyb6nuhc-1200x675.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1086\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/auqiacg7zhtljyb6nuhc-1200x675.jpg 1200w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/auqiacg7zhtljyb6nuhc-900x506.jpg 900w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/auqiacg7zhtljyb6nuhc-768x432.jpg 768w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/auqiacg7zhtljyb6nuhc-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/auqiacg7zhtljyb6nuhc-2048x1152.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7db3949 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7db3949\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Arde em seu cora\u00e7\u00e3o o desejo de levar a mensagem de Cristo para todo o mundo, mas voc\u00ea nunca se sente preparado. Voc\u00ea est\u00e1 na c\u00e9lula h\u00e1 anos e sempre foge do convite de levar a reflex\u00e3o. Ou melhor, voc\u00ea foi convidado a levar nesta semana a reflex\u00e3o na C\u00e9lula, n\u00e3o quer dizer n\u00e3o, mas tamb\u00e9m n\u00e3o sabe por onde come\u00e7ar.<\/p><p>Separamos para voc\u00ea 7 passos que te dar\u00e3o uma base para estruturar a sua mensagem. Creia que Deus est\u00e1 no controle de tudo. Siga as dicas para se sentir mais seguro, porque n\u00e3o vale desistir do chamado.<\/p><p>1 &#8211; Fale como estivesse conversando com um amigo, ao inv\u00e9s de uma palestra formal: Na c\u00e9lula, voc\u00ea est\u00e1 entre amigos, sedentos em ouvir, o que Deus colocou em seu cora\u00e7\u00e3o.<\/p><p>2 &#8211; Treine a sua apresenta\u00e7\u00e3o. Leia a refer\u00eancia b\u00edblica antes do momento da reflex\u00e3o: N\u00e3o deixe para o improviso, precisa passar pelo menos uma vez tudo o que voc\u00ea deseja falar.<\/p><p>3 &#8211; Sublinhe no roteiro da c\u00e9lula o que te chama aten\u00e7\u00e3o: Coloque determinadas frases com as suas palavras.<\/p><p>4 &#8211; Seja objetivo. N\u00e3o fuja do assunto central: Se voc\u00ea entrar em uma conversa paralela pode acabar se perdendo no assunto e a c\u00e9lula se dispersar.<\/p><p>5 &#8211; Inclua breve experi\u00eancias, interessantes, e que fa\u00e7am as pessoas pensarem; Caso tenha a ver com a reflex\u00e3o.<\/p><p>6 &#8211; Finalize com uma frase de impacto dita pelo pastor.<\/p><p>7 &#8211; Lembre-se que \u00e9 uma breve reflex\u00e3o e que a obra \u00e9 do Esp\u00edrito. Entretanto, ore e jejue antes de assumir esse compromisso. Porque vidas ser\u00e3o transformadas.<\/p><p>\u201cE disse-lhes: Ide por todo o mundo, pregai o evangelho a toda criatura.\u201d (Marcos 16:15)<\/p><p>E se voc\u00ea quer saber mais sobre a Atitude. Conhe\u00e7a uma c\u00e9lula perto de sua casa no <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSe_UqyVPBgrS2Vu0hoJo1Zqj_YlqgMMitehtIjykbNYDO99Mg\/viewform\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">site<\/a>.<\/p><p>IGREJA BATISTA ATITUDE &#8211; Rua Sylvio da Rocha Pollis, 751, Barra da Tijuca, Rio de Janeiro &#8211; RJ. No Pont\u00f5es.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Arde em seu cora\u00e7\u00e3o o desejo de levar a mensagem de Cristo para todo o mundo, mas voc\u00ea nunca se sente preparado. Voc\u00ea est\u00e1 na c\u00e9lula h\u00e1 anos e sempre foge &#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1086,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[8],"tags":[42,15,16,26,33,43,41],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1085"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1085"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1085\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1091,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1085\/revisions\/1091"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1086"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1085"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1085"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1085"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}