{"id":1100,"date":"2023-05-22T22:41:19","date_gmt":"2023-05-23T01:41:19","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1100"},"modified":"2023-06-27T17:28:43","modified_gmt":"2023-06-27T20:28:43","slug":"batismo-de-mil-vidas-na-praia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/05\/22\/batismo-de-mil-vidas-na-praia\/","title":{"rendered":"Batismo de mil vidas na praia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1100\" class=\"elementor elementor-1100\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-85f4bfa elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"85f4bfa\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-90198eb\" data-id=\"90198eb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d083d35 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d083d35\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1077\" height=\"606\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/mbcpz1bzezusgxrxgat4-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1102\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/mbcpz1bzezusgxrxgat4-1.jpg 1077w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/mbcpz1bzezusgxrxgat4-1-900x506.jpg 900w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/mbcpz1bzezusgxrxgat4-1-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1077px) 100vw, 1077px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e811dce elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e811dce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><b>Por Elet\u00edcia Quint\u00e3o<\/b><\/p><p><span style=\"color: var( --e-global-color-text );font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif;font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight )\">No pr\u00f3ximo dia 27 de maio, n\u00e3o vai sobrar lugar nas areias do Posto 12, no Recreio dos Bandeirantes, muito menos nas \u00e1guas. O motivo? A igreja Batista Atitude da Barra da Tijuca vai realizar o batismo de mil pessoas na praia, a partir das 8h.&nbsp;Isso mesmo! Mil pessoas entregaram suas vidas para Jesus e, na praia, mergulhar\u00e3o para o recome\u00e7o de uma nova vida em Cristo.&nbsp;Para os que t\u00eam medo das ondas, ou n\u00e3o sabem nadar, a igreja disponibilizar\u00e1 piscinas \u00e0 beira mar, para que nada impe\u00e7a o agir do Esp\u00edrito Santo.<\/span><br><\/p>\n<p>O trabalho de formiguinha para alcan\u00e7ar vidas come\u00e7ou h\u00e1 tr\u00eas meses, com a Campanha Amigos de F\u00e9, quando os membros da igreja receberam a miss\u00e3o de focar nos relacionamentos: orando, caminhando e evangelizando aquele vizinho, colega de profiss\u00e3o, parentes ou mesmo os membros da pr\u00f3pria casa, que ainda n\u00e3o conheciam o amor de Jesus. Como resultado, mil vidas disseram sim ao batismo.<\/p>\n<p>Para o Pastor Presidente, Josu\u00e9 Valandro Jr, o batismo coletivo nas \u00e1guas do mar ser\u00e1 um marco, um divisor prof\u00e9tico para a igreja, que atualmente conta com aproximadamente 20 mil membros. \u201cPara avan\u00e7ar no reino de Deus \u00e9 preciso coragem, ousadia, determina\u00e7\u00e3o e vontade.<\/p>\n<p>E n\u00f3s temos tudo isso. Somos uma igreja que tem paix\u00e3o por gente, que ama servir e conectar vidas com Deus. Nossa maior alegria \u00e9 ver fam\u00edlias restauradas, aconselhadas e nutridas\u201d, comentou Josu\u00e9.<\/p>\n<p><strong>Sobre o Batismo coletivo:<\/strong><\/p>\n<p>Haver\u00e1 uma Tenda do Check In no Posto 12 para identificar os que v\u00e3o se batizar;<\/p>\n<p>Como em todas as Festas das \u00c1guas dever\u00e3o usar a camisa para o batismo;<\/p>\n<p>Haver\u00e1 acessibilidade para cadeirantes e toda assist\u00eancia necess\u00e1ria, bem como o apoio integral do Minist\u00e9rio Incluir para acompanhar os surdos;<\/p>\n<p>Para chegar ao local vale a pena apostar na carona solid\u00e1ria, no transporte p\u00fablico ou alternativo, para n\u00e3o pecar ou \u201csair da gra\u00e7a\u201d a poucas horas de receber a un\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que as poucas vagas de estacionamento s\u00e3o as da orla da praia.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<p>Na sede da Atitude haver\u00e1 um \u00f4nibus, com capacidade para 50 passageiros, que realizar\u00e1 tr\u00eas sa\u00eddas, a partir das 6h. Os assentos ser\u00e3o ocupados por ordem de chegada e o coletivo se encarregar\u00e1 somente de ida.&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Sobre a Igreja Batista Atitude<\/strong><\/p>\n<p>A Igreja Batista Atitude come\u00e7ou com apenas 20 membros em uma pequena escola na Comunidade Tijuquinha, no ano de 2004. Atualmente conta com sede pr\u00f3pria (na Barra da Tijuca \u2013 RJ), cerca de 20 mil membros, uma Creche para 250 crian\u00e7as, que recebem 5 refei\u00e7\u00f5es, diariamente, um Centro de recupera\u00e7\u00e3o para dependentes qu\u00edmicos e mais de 20 igrejas filhas distribu\u00eddas no Brasil e em pa\u00edses como Canad\u00e1 (Vancouver), EUA (Orlando) e Portugal.<\/p>\n<p>O discipulado e a igreja em c\u00e9lulas (mais de 1.500) impulsionaram o compromisso com o evangelho de Cristo, cujo lema \u00e9 cada lar uma igreja, cada ministro um pastor. O minist\u00e9rio em c\u00e9lulas tamb\u00e9m despertou e ativou o DNA de Cristo incutido em cada um: o amor.&nbsp;Um amor t\u00e3o grande que confronta e enche os cora\u00e7\u00f5es de gratid\u00e3o e perd\u00e3o.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No pr\u00f3ximo dia 27 de maio, n\u00e3o vai sobrar lugar nas areias do Posto 12, no Recreio dos Bandeirantes, muito menos nas \u00e1guas. O motivo? A igreja Batista Atitude da&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1102,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[13],"tags":[54,47,48,50,15,16,51,49,26,52,53,55],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1100"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1100"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1100\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1117,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1100\/revisions\/1117"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1102"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1100"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1100"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1100"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}