{"id":1107,"date":"2023-03-20T22:46:28","date_gmt":"2023-03-21T01:46:28","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1107"},"modified":"2023-06-08T11:16:12","modified_gmt":"2023-06-08T14:16:12","slug":"o-impossivel-em-minha-vida-aconteceu-passei-a-viver-para-cristo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/03\/20\/o-impossivel-em-minha-vida-aconteceu-passei-a-viver-para-cristo\/","title":{"rendered":"O imposs\u00edvel em minha vida aconteceu! Passei a viver para Cristo!"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1107\" class=\"elementor elementor-1107\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-98940c9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"98940c9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c4b0867\" data-id=\"c4b0867\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-43ea65f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"43ea65f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"828\" height=\"466\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/rabbzvecj547yuefgu1n.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1109\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/rabbzvecj547yuefgu1n.jpg 828w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/rabbzvecj547yuefgu1n-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 828px) 100vw, 828px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c0c020 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0c0c020\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><strong>Por Pedro Henrique<\/strong><br \/><br \/>Meu nome \u00e9 Pedro Henrique, tenho 22 anos, durante toda a minha inf\u00e2ncia\/juventude cresci sendo cuidado por uma vizinha, pois meus pais precisavam trabalhar, e ela nos levava para a igreja sempre que podia, ent\u00e3o tenho diversas lembran\u00e7as de mesmo pequeno indo aos cultos de quarta-feira, de ir aos cultos de crian\u00e7as e jovens as ter\u00e7as-feiras e alguns domingos de ir para a EBD, ent\u00e3o cresci sabendo qual era o caminho, mas n\u00e3o sabendo como andar muito bem por ele, pois Cristo n\u00e3o habitava na minha casa.<\/p><p>Minha m\u00e3e conheceu Cristo ainda na minha inf\u00e2ncia e come\u00e7ou a caminhar, mas por problemas em casa era dif\u00edcil ela permanecer frequentando uma Igreja.<\/p><p>Com 14 anos comecei a trabalhar como DJ, e por n\u00e3o ter uma raiz firmada. Por diversas vezes (entre os 14 anos e 20) eu me vi entrando e saindo em Igrejas procurando preencher um vazio que nenhum prazer carnal era capaz de preencher, fui desde uso de drogas at\u00e9 rela\u00e7\u00f5es sexuais com pessoas que nunca tinha nem visto e nada era capaz de preencher esse vazio. Mesmo eu nunca me sentindo em casa no mundo, mesmo eu sempre me sentindo diferente das pessoas, eu tinha um sentimento estranho com o pecado, era algo amargo e n\u00e3o doce como as pessoas apresentavam ser, mas eu n\u00e3o tinha for\u00e7as para voltar e permanecer em Cristo, pois tentava tudo com a for\u00e7a dos meus pr\u00f3prios bra\u00e7os. Eu voltava para a igreja quando tudo estava dando errado e logo depois quando tudo melhorava, voltava para o mundo, e passou a ser um ciclo vicioso onde eu queria as b\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus, mas recusava o Deus das b\u00ean\u00e7\u00e3os.<\/p><p>At\u00e9 um dia em que tomei coragem e o que parecia imposs\u00edvel que era viver para Cristo passou a ser a melhor escolha que eu j\u00e1 tinha feito, as dores foram preenchidas por um amor extraordin\u00e1rio, ele me entregou um sopro de vida novo, minhas l\u00e1grimas ele limpou e me acalmou, meus traumas ele curou e mostrou que tudo n&#8217;ele se faz novo, minha fam\u00edlia ele prometeu curar e restaurar. At\u00e9 o momento s\u00f3 minha m\u00e3e esta comigo na f\u00e9, mas n\u00e3o vivo pelo o que vejo e sim pelo o que Jesus falou, caminho sobre a palavra dele, e a palavra dEle \u00e9 sobre vida e vida em abund\u00e2ncia e n\u00e3o s\u00f3 para mim,para todos n\u00f3s, para minha fam\u00edlia, para voc\u00ea que est\u00e1 lendo e para sua fam\u00edlia tamb\u00e9m.<\/p><p>Ele sempre esteve no mesmo lugar, quando tudo parecia desmoronar sobre mim, ele sempre esteve l\u00e1 ao meu lado e eu nunca valorizei, ele entregou a vida dele por mim e o m\u00ednimo que posso fazer \u00e9 passar a minha dedicando a ele, levando o Cristo que me restaurou para o m\u00e1ximo de pessoas que eu conseguir e fa\u00e7o esse convite a voc\u00ea ide e pregai o evangelho pelo mundo, confie nele e ele far\u00e1.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Meu nome \u00e9 Pedro Henrique, tenho 22 anos, durante toda a minha inf\u00e2ncia\/juventude cresci sendo cuidado por uma vizinha, pois &#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1109,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[67],"tags":[54,60,15,16,59,61,26,33,56,58,57,41],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1107"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1107"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1107\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1279,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1107\/revisions\/1279"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1109"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1107"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1107"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}