{"id":1154,"date":"2023-05-29T18:52:52","date_gmt":"2023-05-29T21:52:52","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1154"},"modified":"2023-06-27T17:28:49","modified_gmt":"2023-06-27T20:28:49","slug":"inteligencia-emocional-e-o-tema-da-proxima-palestra-do-empregar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/05\/29\/inteligencia-emocional-e-o-tema-da-proxima-palestra-do-empregar\/","title":{"rendered":"Intelig\u00eancia Emocional \u00e9 o tema da pr\u00f3xima palestra do Empregar"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1154\" class=\"elementor elementor-1154\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1204de8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1204de8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a33f01e\" data-id=\"a33f01e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-57d2cef elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"57d2cef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><a href=\"https:\/\/www.sympla.com.br\/evento\/cafe-com-atitude-inteligencia-emocional\/1986116\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-1158 \" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/Empregar_030623_Stories-e1685397673236.jpg\" alt=\"\" width=\"287\" height=\"510\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/Empregar_030623_Stories-e1685397673236.jpg 608w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/Empregar_030623_Stories-e1685397673236-507x900.jpg 507w\" sizes=\"(max-width: 287px) 100vw, 287px\" \/><\/a>O evento Caf\u00e9 com Atitude \u00e9 um encontro promovido pelo Minist\u00e9rio Empregar da Igreja Batista Atitude, que tem como objetivo inspirar, capacitar e orientar pessoas em sua jornada de desenvolvimento profissional visando a empregabilidade.\u00a0<\/p><p>Nesse evento, s\u00e3o abordados temas relevantes para a vida profissional, sempre com a participa\u00e7\u00e3o de palestrantes experientes em suas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o.<\/p><p>Em nosso pr\u00f3ximo encontro 03.06), vamos aprender mais sobre um tema que tem se tornado cada vez mais relevante no mundo corporativo \u201cA intelig\u00eancia Emocional no Ambiente de Trabalho\u201d.\u00a0<\/p><p>Nesta edi\u00e7\u00e3o do evento, contaremos com a presen\u00e7a do Pr. Paulo C\u00e9sar Pereira, psic\u00f3logo, escritor e palestrante que ministra o Curso Sa\u00fade Emocional e Vida Crist\u00e3.<\/p><p>Se voc\u00ea busca desenvolver suas habilidades emocionais para melhorar sua performance no trabalho e lidar com situa\u00e7\u00f5es desafiadoras, esse evento \u00e9 pra voc\u00ea!<\/p><p><span style=\"color: #333333;font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;font-size: 13px\">Fa\u00e7a a sua <\/span><a style=\"margin: 0px;padding: 0px;background-color: #ffffff;color: #0066cc;font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;font-size: 13px\" href=\"https:\/\/www.sympla.com.br\/evento\/cafe-com-atitude-inteligencia-emocional\/1986116\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong style=\"margin: 0px;padding: 0px\">Inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita!<\/strong><\/a><\/p><p style=\"margin-top: 0px;margin-bottom: 0px;padding: 0px;color: #333333;font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;font-size: 13px\"><strong style=\"margin: 0px;padding: 0px;color: #000000\">Caf\u00e9 com Atitude <\/strong><\/p><p style=\"margin-top: 0px;margin-bottom: 0px;padding: 0px;color: #333333;font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;font-size: 13px\"><span style=\"margin: 0px;padding: 0px;color: #000000\">Data: 03.06.23<\/span><\/p><p style=\"margin-top: 0px;margin-bottom: 0px;padding: 0px;color: #333333;font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;font-size: 13px\"><span style=\"margin: 0px;padding: 0px;color: #000000\">Hor\u00e1rio: 09h<\/span><\/p><p style=\"margin-top: 0px;margin-bottom: 0px;padding: 0px;color: #333333;font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;font-size: 13px\"><span style=\"margin: 0px;padding: 0px;color: #000000\">Local: Rua Sylvio da Rocha Pollis, 751, Barra da Tijuca &#8211; Igreja Batista Atitude. <\/span><\/p><p style=\"margin-top: 0px;margin-bottom: 0px;padding: 0px;color: #333333;font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;font-size: 13px\">Inscri\u00e7\u00f5es <a style=\"margin: 0px;padding: 0px;color: #0066cc\" href=\"https:\/\/www.sympla.com.br\/evento\/cafe-com-atitude-inteligencia-emocional\/1986116\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Gratuitas no site.<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O evento Caf\u00e9 com Atitude \u00e9 um encontro promovido pelo Minist\u00e9rio Empregar da Igreja Batista Atitude, que tem como objetivo inspirar, capacitar&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1155,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[13],"tags":[54,62,15,16,64,63,65],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1154"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1161,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154\/revisions\/1161"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1155"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1154"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}