{"id":1162,"date":"2022-12-11T20:53:00","date_gmt":"2022-12-11T23:53:00","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1162"},"modified":"2023-05-29T21:03:48","modified_gmt":"2023-05-30T00:03:48","slug":"a-presenca-manifesta-do-espirito-santo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2022\/12\/11\/a-presenca-manifesta-do-espirito-santo\/","title":{"rendered":"A presen\u00e7a manifesta do Esp\u00edrito Santo"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1162\" class=\"elementor elementor-1162\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-94c9149 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"94c9149\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-43fbc3c\" data-id=\"43fbc3c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13adb23 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"13adb23\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400\">Estamos vivendo uma gera\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tem vontade de sacrificar para vencer. Tudo que \u00e9 um pouco mais pesado e mais dif\u00edcil, preferem deixar de lado e esperar que outra pessoa realize. E o mover do evangelho que \u00e9 o sacrif\u00edcio, passa a n\u00e3o ser sacrif\u00edcio, por tornarem, ele, algo apenas positivo, emocional e moment\u00e2neo. Come\u00e7amos a ser pessoas que n\u00e3o buscam a Deus de verdade e n\u00e3o tem o poder do Esp\u00edrito Santo.<\/span><\/p><p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-1166 \" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/woman-praying-2022-05-09-23-14-09-utc-590x435.jpg\" alt=\"\" width=\"451\" height=\"332\" \/><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Essas coisas est\u00e3o acontecendo por<\/span>que est\u00e1 faltando o amor para lutar por nossa cidade. O amor para anunciar a salva\u00e7\u00e3o. Precisamos redescobrir o caminho da f\u00e9!<\/p><p>&#8220;Saiba pois com certeza toda a casa de Israel que a esse Jesus, a quem v\u00f3s crucificastes, Deus o fez Senhor e Cristo. E, ouvindo eles isto, compungiram-se em<\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">seu cora\u00e7\u00e3o, e perguntaram a Pedro e aos demais ap\u00f3stolos: Que faremos, homens irm\u00e3os?<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\">E disse-lhes Pedro: Arrependei-vos, e cada um de v\u00f3s seja batizado em nome de Jesus Cristo, para perd\u00e3o dos pecados; e recebereis o dom do Esp\u00edrito Santo;<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\">Porque a promessa vos diz respeito a v\u00f3s, a vossos filhos, e a todos os que est\u00e3o longe, a tantos quantos Deus nosso Senhor chamar. E com muitas outras palavras isto testificava, e os exortava, dizendo: Salvai-vos desta gera\u00e7\u00e3o perversa.&#8217; (Atos 2:36-40)<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">A presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo \u00e9 um decreto do c\u00e9u! Ele vem como um vento e quem sopra \u00e9 Deus. Fazemos a nossa parte, fugindo dos gatilhos que nos movem para o pecado, lemos a Palavra, oramos\u2026 e quem derrama o poder \u00e9 Deus!<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Voc\u00ea quer viver um evangelho puro? Com o Esp\u00edrito Santo como Presidente? Comece a declarar: &#8216;Esp\u00edrito Santo. Eu quero que as pessoas notem que a sua gl\u00f3ria domina a minha vida e esquecer o que me paralisa. Eu quero ter paz!<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estamos vivendo uma gera\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tem vontade de sacrificar para vencer. Tudo que \u00e9 um pouco mais pesado e mais dif\u00edcil, preferem deixar de lado e esperar&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":42,"featured_media":1163,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[12],"tags":[15,16,26,33],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1162"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/42"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1162"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1162\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1170,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1162\/revisions\/1170"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1163"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1162"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1162"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}