{"id":1180,"date":"2022-12-06T21:30:00","date_gmt":"2022-12-07T00:30:00","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1180"},"modified":"2023-06-08T11:17:11","modified_gmt":"2023-06-08T14:17:11","slug":"o-alpha-e-uma-experiencia-extraordinaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2022\/12\/06\/o-alpha-e-uma-experiencia-extraordinaria\/","title":{"rendered":"O Alpha \u00e9 uma experi\u00eancia extraordin\u00e1ria"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1180\" class=\"elementor elementor-1180\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-748f334 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"748f334\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-591931b\" data-id=\"591931b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6502aca elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6502aca\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p data-pm-slice=\"1 1 []\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-1183 \" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/WhatsApp_Image_2022-07-26_at_10.36.08.jpeg.jpg\" alt=\"\" width=\"194\" height=\"345\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/WhatsApp_Image_2022-07-26_at_10.36.08.jpeg.jpg 720w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/WhatsApp_Image_2022-07-26_at_10.36.08.jpeg-506x900.jpg 506w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/WhatsApp_Image_2022-07-26_at_10.36.08.jpeg-675x1200.jpg 675w\" sizes=\"(max-width: 194px) 100vw, 194px\" \/>A minha chegada na Atitude foi indescrit\u00edvel, em maio de 2021 cheguei e fui t\u00e3o acolhida . Logo em seguida comecei a servir no Kids, por\u00e9m em junho do mesmo ano fui diagnosticada com c\u00e2ncer no c\u00e9rebro, fiz a minha cirurgia, fiquei no CTI e logo em seguida coloquei 7 parafusos de tit\u00e2nio, por\u00e9m achei que pararia por a\u00ed, mas n\u00e3o, seria o come\u00e7o do meu prop\u00f3sito com Deus. Comecei a participar de uma c\u00e9lula onde fui recebida e cuidada.<\/p><p>Um ano ap\u00f3s, em maio deste ano, fui viver outra experi\u00eancia indescrit\u00edvel, o Vida Vitoriosa, com a Rede Verde .<\/p><p>Sa\u00ed de l\u00e1 com a certeza que o novo de Deus estaria por vir, e assim veio o Alpha onde vieram 10 mulheres com diferentes opini\u00f5es e experi\u00eancias de vida.<\/p><p>Desde ent\u00e3o as nossas sextas-feiras n\u00e3o s\u00e3o mais as mesmas, abri a minha casa para receb\u00ea-las em um encontro t\u00e3o extraordin\u00e1rio.<\/p><p>O Alpha tem sido tremendo, come\u00e7ando no nosso momento do lanche, passando para os v\u00eddeos e finalizando com as din\u00e2micas.<\/p><p>Todos os momentos, fortalecem a nossa f\u00e9 de uma forma indescrit\u00edvel, leve e extraordin\u00e1ria. E o melhor, tenho alcan\u00e7ado a minha fam\u00edlia, em especial a minha m\u00e3e que est\u00e1 amando viver o Alpha .<\/p><p>Por Marceli Lima<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A minha chegada na Atitude foi indescrit\u00edvel, em maio de 2021 cheguei e fui t\u00e3o acolhida . Logo em seguida comecei a &#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1187,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[67],"tags":[15,16,26,33],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1180"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1180"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1180\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1188,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1180\/revisions\/1188"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1187"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1180"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1180"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1180"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}