{"id":1189,"date":"2022-12-07T21:47:00","date_gmt":"2022-12-08T00:47:00","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1189"},"modified":"2023-06-08T11:17:04","modified_gmt":"2023-06-08T14:17:04","slug":"deus-falou-comigo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2022\/12\/07\/deus-falou-comigo\/","title":{"rendered":"Deus falou comigo"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1189\" class=\"elementor elementor-1189\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5ae723e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5ae723e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ad46bc2\" data-id=\"ad46bc2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92a8fa7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"92a8fa7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p data-pm-slice=\"1 1 []\">&#8220;Durante 3 noites seguidas fui acordada no mesmo hor\u00e1rio com uma coceira na sola do p\u00e9 terr\u00edvel! No primeiro dia achei que tinha sido um mosquito, passei \u00e1lcool para aliviar e creme contra insetos. Mas no segundo dia, fui acordada novamente \u00e0s 3h da manh\u00e3 com a mesma coceira e pensei que era micose, passei at\u00e9 cremes, mas nada adiantava&#8230; Ao terceiro dia se repetiu no mesmo hor\u00e1rio a coceira absurda, eis que &#8220;caiu a ficha&#8221; e entendi que t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1191 alignright\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/image5.png\" alt=\"\" width=\"172\" height=\"184\" \/>inha mais por tr\u00e1s disso&#8230; Era muito estranho acordar 3 dias seguidos \u00e0s 3h00 da manh\u00e3.<\/p><p data-pm-slice=\"1 1 []\">Ent\u00e3o compreendi que era algo espiritual querendo me acordar sempre no mesmo hor\u00e1rio, fechei os olhos e falei mentalmente com Deus: &#8220;Senhor eis me aqui, o que queres&#8230;?&#8221;<br \/>E Deus me respondeu tamb\u00e9m mentalmente: &#8220;CUIDA DAS MINHAS CRIAN\u00c7AS.&#8221;<br \/>Eu at\u00e9 questionei: &#8220;\u00c9 o Senhor mesmo falando na minha cabe\u00e7a, ou estou criando, ou \u00e9 o diabo?&#8221;<\/p><p>Deus respondeu com paci\u00eancia: &#8220;Acha que se fosse o inimigo iria pedir para cuidar das minhas crian\u00e7as?\u201d Retruquei: &#8220;Mas logo eu, Senhor?&#8221; Pois n\u00e3o lido com crian\u00e7as a muitos anos, meu filho j\u00e1 tem 16 anos e eu me achava impaciente. Mas Deus respondeu: &#8220;\u00c9 naquilo que voc\u00ea se acha falha que eu te trato.&#8221;<\/p><p>O modo como Deus te trata \u00e9 impressionante. Porque eu n\u00e3o queria ter mais filhos. Mas Deus tem colocado uma semente no meu cora\u00e7\u00e3o sobre essa quest\u00e3o.<\/p><p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1192 \" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/liana.drenagem_275126812_536165244377625_5686680483964162322_n.jpg\" alt=\"\" width=\"198\" height=\"198\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/liana.drenagem_275126812_536165244377625_5686680483964162322_n.jpg 1440w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/liana.drenagem_275126812_536165244377625_5686680483964162322_n-900x900.jpg 900w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/liana.drenagem_275126812_536165244377625_5686680483964162322_n-1200x1200.jpg 1200w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/liana.drenagem_275126812_536165244377625_5686680483964162322_n-768x768.jpg 768w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/liana.drenagem_275126812_536165244377625_5686680483964162322_n-500x500.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" \/>Conclus\u00e3o: Ao chamado de Deus sejamos ligeiros em cumprir, sei que Deus tem me aben\u00e7oado atrav\u00e9s do cuidado das crian\u00e7as no Atitude Kids. Eu sirvo no Atitude Kids h\u00e1 5 anos. Aprendo com cada um deles, na simplicidade e inoc\u00eancia de ver a Deus com esses olhos.<\/p><p>Para mim um desafio, para Deus um legado que fica, e para todos um aprendizado e crescimento! Pois s\u00e3o coisas que precisam ser cont\u00ednuas! Andar com Deus \u00e9 cuidar das ovelhinhas dele tamb\u00e9m. Andar com Deus \u00e9 busc\u00e1-lo da hora que acorda at\u00e9 a que vai dormir.<\/p><p>Buscar a Deus \u00e9 ler sua palavra diariamente. Buscar a Deus tamb\u00e9m \u00e9 se posicionar, com amor. Buscar a Deus \u00e9 entender que depende inteiramente dele para todas as coisas na terra. \u00c9 essa confian\u00e7a, assim como cada crian\u00e7a daquelas salas confiam nas &#8220;tias e tios&#8221; e dependem de n\u00f3s para tudo, n\u00f3s entendemos esse princ\u00edpio: Que somos assim para o PAI, como crian\u00e7as dependentes Dele. Que vivemos aquele momento com ele&#8230; sem se preocupar com o por vir.<\/p><p>Servir no Atitude Kids me faz entender sobre depend\u00eancia, inoc\u00eancia e amor genu\u00edno. Sem m\u00e1cula. Apenas puro amor.<br \/>Am\u00e9m<\/p><p>Por Liana &#8211; Rede Amarela<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8220;Durante 3 noites seguidas fui acordada no mesmo hor\u00e1rio com uma coceira na sola do p\u00e9  terr\u00edvel! No primeiro dia achei que &#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1181,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[67],"tags":[54,15,16,26,57],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1189"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1189"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1189\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1280,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1189\/revisions\/1280"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1181"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1189"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1189"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1189"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}