{"id":1196,"date":"2022-11-25T21:54:00","date_gmt":"2022-11-26T00:54:00","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1196"},"modified":"2023-06-08T11:17:24","modified_gmt":"2023-06-08T14:17:24","slug":"larguei-a-bebida-alcoolica-apos-o-vida-vitoriosa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2022\/11\/25\/larguei-a-bebida-alcoolica-apos-o-vida-vitoriosa\/","title":{"rendered":"Larguei a bebida alco\u00f3lica ap\u00f3s o Vida Vitoriosa"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1196\" class=\"elementor elementor-1196\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4c8f2ab elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4c8f2ab\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a00adc0\" data-id=\"a00adc0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e0bf3cf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e0bf3cf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p data-pm-slice=\"1 1 []\">Me chamo Ozeias Silva, tenho 44 anos, casado com Ana L\u00facia, pai de dois filhos e um enteado.<\/p><p>Conheci o evangelho bem cedo, ainda adolecente. Sempre fui bem ativo na casa do Pai, sempre toquei bateria, guitarra e baixo, mas infelizmente ao decorrer dos tempos me afastei do caminho do Senhor.<\/p><p>Minha caminhada na Atitude deu-se in\u00edcio no comecinho da pandemia. Quando chegamos nesse lugar n\u00e3o t\u00ednhamos d\u00favida de que era aqui o nosso lugar, mas infelizmente n\u00e3o me firmei. Por muito tempo tive problemas com bebidas e v\u00edcio em pornografia, muitas vezes eu saia da igreja (aos domingos apenas que \u00edamos) e quando eu chegava em casa j\u00e1 \u00eda beber. Quase todos os dias eu acessava sites de pornografia, muitas vezes at\u00e9 antes de \u00a0ir para a igreja.<\/p><p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1199 alignright\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/OZEIAS_E_ANA.jpg\" alt=\"\" width=\"379\" height=\"284\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/OZEIAS_E_ANA.jpg 771w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/OZEIAS_E_ANA-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 379px) 100vw, 379px\" \/><\/p><p>Com o passar do tempo recebi o convite da tia Willi (Williane Diniz) para auxiliar no minist\u00e9rio kids, ajudei por um tempo, mas n\u00e3o me sentia digno de estar l\u00e1 com todos os erros que eu cometia, na verdade, com o passar dos tempos eu n\u00e3o estava me sentindo digno nem de vir para a casa do Senhor. Algumas pessoas sabiam que eu tinha problema com a bebida, mas n\u00e3o com a pornografia, nunca me jogaram para escanteio e nem me trataram com diferen\u00e7a, ao contr\u00e1rio, me abra\u00e7avam cada vez mais, mas eu tomado pelo pecado n\u00e3o tinha a menos vontade de vir para a igreja, eu s\u00f3 vinha por causa da minha esposa e filha (J\u00falia, de 9 anos).<\/p><p>O pessoal sempre falava do Vida Vitoriosa, mas eu n\u00e3o dava muita bola, na verdade dentro de mim eu at\u00e9 desprezava, pois no passado eu j\u00e1 havia participado de um evento semelhante que no in\u00edcio foi maravilhoso, mas depois de um tempo vim a me desviar do caminho.<\/p><p>Eu j\u00e1 estava quase desmotivando minha esposa a participar do Vida. Eu falava assim pra ela: &#8220;Eu j\u00e1 participei do Encontro Com Deus, foi \u00f3timo, mas olha como eu estou hoje!&#8221;<\/p><p>Enfim, chegou o dia do Vida Vitoriosa. Na quinta-feira (23\/06\/2022) eu ainda havia enchido a cara, na sexta \u00e0 noite (24\/06\/2022) fomos para o Vida. Chegando l\u00e1 eu ainda estava um pouco resistente, mas quando foi no s\u00e1bado de manh\u00e3 n\u00e3o deu para resistir mais. Comecei a sentir grandemente a presen\u00e7a do Senhor Jesus em minha vida. Estou h\u00e1 mais de uma semana SEM BEBER (coisa que eu fazia TODOS os dias e sem acessar a pornografia (coisa que eu fazia QUASE todos os dias), ESTOU LIBERTO PARA A HONRA E GL\u00d3RIA DO SENHOR JESUS!!!<\/p><p>Agora o meu desejo \u00e9 de estar na casa do Senhor TODOS os dias. Agora mantenho diariamente ora\u00e7\u00f5es e leitura da palavra do Senhor, pois o Senhor tem me dado for\u00e7a para tal e, se eu n\u00e3o manter essa rotina de ora\u00e7\u00e3o e palavra (TSD) estarei deixando brecha para o inimigo agir.<\/p><p>Todos n\u00f3s precisamos manter o TSD, intensificar cada vez mais em ora\u00e7\u00f5es e estudo da palavra de Deus para que o Senhor abra os nossos olhos para que possamos ser ben\u00e7\u00e3o na vida das pessoas e ainda mais, termos certeza da salva\u00e7\u00e3o!<\/p><p>Agrade\u00e7o muito a Deus pelas muitas vidas que oraram por mim, agrade\u00e7o a TODA equipe de servos do Vida, agrade\u00e7o a Pastora S\u00edntia Gomes que nunca desistiu de mim, agrade\u00e7o ao casal Norma e Paulinho da nossa c\u00e9lula por todo o apoio.<\/p><p>Por Ozeias Silva<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Me chamo Ozeias Silva, tenho 44 anos, casado com Ana L\u00facia, pai de dois filhos e um enteado.<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1197,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[67],"tags":[15,16,26,33,57,41],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1196"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1196"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1196\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1281,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1196\/revisions\/1281"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1197"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1196"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1196"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1196"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}