{"id":1218,"date":"2023-06-01T22:49:00","date_gmt":"2023-06-02T01:49:00","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1218"},"modified":"2023-06-05T22:49:06","modified_gmt":"2023-06-06T01:49:06","slug":"o-deus-que-te-chama","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/06\/01\/o-deus-que-te-chama\/","title":{"rendered":"O Deus que te chama"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1218\" class=\"elementor elementor-1218\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-806fe11 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"806fe11\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-765275d\" data-id=\"765275d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9aa46e6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9aa46e6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400\">\u201cO que voc\u00ea vai ser quando crescer? A pergunta era, e ainda \u00e9, feita \u00e0s crian\u00e7as. Alguns dos meus amigos queriam ser astronautas, outros desejavam ser bombeiro, eu queria ser o super-homem. Perguntei para o meu filho Davi e ele me respondeu tr\u00eas coisas: \u201cQuero ser um menino que l\u00ea livros, quero ser bombeiro e, tamb\u00e9m, o Batman.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">O que inflama seu cora\u00e7\u00e3o? O seu trabalho hoje \u00e9 apaixonante? O que voc\u00ea faz que te d\u00e1 prazer? Como descobrir o seu chamado? A resposta est\u00e1 nas p\u00e1ginas das escrituras, no livro de <\/span><b>Jeremias 1: 4-10<\/b><span style=\"font-weight: 400\">\u00a0<\/span><\/p><p><b>4<\/b><b> A palavra do Senhor veio a mim, dizendo:<\/b><b><br \/><\/b><b>5<\/b><b> &#8220;Antes de form\u00e1-lo no ventre eu o escolhi; antes de voc\u00ea nascer, eu o separei e o designei profeta \u00e0s na\u00e7\u00f5es&#8221;.<\/b><b><br \/><\/b><b>6<\/b><b> Mas eu disse: &#8220;Ah, Soberano Senhor! Eu n\u00e3o sei falar, pois ainda sou muito jovem&#8221;.<\/b><b><br \/><\/b><b>7<\/b><b> O Senhor, por\u00e9m, me disse: &#8220;N\u00e3o diga que \u00e9 muito jovem. A todos a quem eu enviar voc\u00ea ir\u00e1 e dir\u00e1 tudo o que eu lhe ordenar.<\/b><b><br \/><\/b><b>8<\/b><b> N\u00e3o tenha medo deles, pois eu estou com voc\u00ea para proteg\u00ea-lo&#8221;, diz o Senhor.<\/b><b><br \/><\/b><b>9<\/b><b> O Senhor estendeu a m\u00e3o, tocou a minha boca e disse-me: &#8220;Agora ponho em sua boca as minhas palavras.<\/b><b><br \/><\/b><b>10<\/b><b> Veja! Eu hoje dou a voc\u00ea autoridade sobre na\u00e7\u00f5es e reinos, para arrancar, despeda\u00e7ar, arruinar e destruir; para edificar e para plantar&#8221;.<\/b><b><br \/><\/b><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\">Jeremias foi chamado para pregar a um povo de cora\u00e7\u00e3o duro e obstinado. Ele exerceu seu minist\u00e9rio no per\u00edodo que antecedeu ao cativeiro babil\u00f4nico e, por muitas vezes, foi mal compreendido e reconhecido como o \u201cprofeta Chor\u00e3o\u201d, mas o choro de Jeremias n\u00e3o se resume ao seu car\u00e1ter. Ele pode ser chamado nos dias atuas de profeta perseverante, porque, de fato, Jeremias foi um homem de muita fibra moral e espiritual, perseverante, e principalmente um homem de f\u00e9.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Mas o que aprendemos com o chamado de Jeremias?\u00a0<\/span><\/p><p><b>1 &#8211; O Deus que te chama \u00e9 o Deus que te comissiona. <\/b><span style=\"font-weight: 400\">Jeremias era um homem simples, que cuidava da lavoura. Era descendente de uma fam\u00edlia sacerdotal e seu chamado crescia como uma tempestade dentro do seu cora\u00e7\u00e3o, porque o chamado de Deus \u00e9 irresist\u00edvel, ele entra em n\u00f3s e estilha\u00e7a nossas defesas, porque quando Deus chama \u00e9 para mudarmos pessoas, hist\u00f3rias, na\u00e7\u00f5es&#8230; mudar governos atingir todos os lugares. Todo crist\u00e3o tem um chamado sim, mas o primeiro \u00e9 para crer e conhecer Jesus e depois para uma finalidade. Todo chamado envolve pessoas, porque gente precisa de Deus, mas tamb\u00e9m precisa de gente, precisa de cuidado.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">A Escolha de Deus n\u00e3o foi somente para Jeremias, mas para todo crist\u00e3o. Voc\u00ea n\u00e3o escolheu a Deus foi Ele quem te escolheu.\u00a0 Em (Jo\u00e3o 15:16) diz: \u201c<\/span><b>Voc\u00eas n\u00e3o me escolheram, mas eu os escolhi para irem e darem fruto, fruto que permane\u00e7a, a fim de que o Pai lhes conceda o que pedirem em meu nome\u201d. <\/b><span style=\"font-weight: 400\">A<\/span><span style=\"font-weight: 400\"> voz de Deus \u00e9 clara, mexe com a gente, por isso que alguns falam que \u00e9 como a voz de muitas \u00e1guas, como um trov\u00e3o. \u00c9 aquela voz que derrubou Saulo, a caminho de Damasco, aquela que deixou tr\u00eamulos os joelhos de Habacuque, e que faz com que todo povo caia, com o rosto em terra, diante da Gl\u00f3ria da presen\u00e7a. \u00c9 imposs\u00edvel conhecer a Jesus e sair fazendo coisas, porque primeiro Ele derruba, nos coloca de joelhos, de forma que n\u00e3o conseguimos ficar de p\u00e9 diante do poder de Deus. Daniel e Jo\u00e3o desmaiaram diante da presen\u00e7a d\u00b4Ele.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Deus te formou no ventre da sua m\u00e3e. Voc\u00ea n\u00e3o precisa ter dinheiro, boa situa\u00e7\u00e3o ou vida perfeita para pregar o Evangelho. S\u00f3 precisa fazer uma coisa: se dispor. Mas como se colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o passando por tantas dores? Semeando, chorando, curando pessoas no nome de Jesus&#8230; \u00e9 assim que Ele te chama.<\/span><\/p><p><b>2 \u2013 O Deus que te chama te encoraja.<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> Eu costumo dizer que se o seu chamado n\u00e3o te assusta tem alguma coisa errada, porque o chamado de Deus assusta. Ele tira a gente do ch\u00e3o e nos faz andar sobre as \u00e1guas. A maioria de n\u00f3s escolheria o caminho mais f\u00e1cil e mais tranquilo para correr os riscos necess\u00e1rios naquele tempo. O sacerdote tinha uma vida est\u00e1vel em todos os sentidos, mas para ser um profeta de Na\u00e7\u00f5es ele teria que depender 100% exclusivamente de Deus.\u00a0 Ele sabia do tamanho da responsabilidade e da perversidade que estava ao seu redor. S\u00f3 os nobres pensam como Jeremias, porque tem gente que se acha pronto, ele n\u00e3o, e foi logo apresentando suas obje\u00e7\u00f5es diante de Deus. Quer saber como criar coragem? V\u00e1 para o secreto, busque a presen\u00e7a, se esconda e se deixe ferir pela palavra. Depois, se apresente ao mundo com poder. Deus escolhe os fracos como instrumentos poderosos para mudar o mundo. Na <\/span><b>primeira carta aos Cor\u00edntios, Cap\u00edtulo 1: 27-29 diz: <\/b><span style=\"font-weight: 400\">Mas Deus escolheu as coisas loucas do mundo para envergonhar os s\u00e1bios, e escolheu as coisas fracas do mundo para envergonhar as fortes. Ele escolheu as coisas insignificantes do mundo, as desprezadas e as que nada s\u00e3o, para reduzir a nada as que s\u00e3o, para que ningu\u00e9m se vanglorie diante dele.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Ele nos pega, tira todas as nossas mazelas, nos v\u00ea como ningu\u00e9m v\u00ea e nos encoraja para as maiores jornadas da vida. Deus \u00e9 especialista em fazer com que os improv\u00e1veis mudem o mundo. S\u00f3 Ele poderia escolher um homem simples como Jeremias para martelar os cora\u00e7\u00f5es endurecidos. N\u00e3o tenha medo! N\u00e3o \u00e9 sobre voc\u00ea, mas \u00e9 sobre o espa\u00e7o que Ele tem para se manifestar atrav\u00e9s de voc\u00ea. N\u00e3o \u00e9 sobre habilidades, \u00e9 sobre obedi\u00eancia e submiss\u00e3o \u00e0 vontade de Deus.<\/span><\/p><p><b>3 &#8211; O Deus que te chama \u00e9 o Deus que te sustenta<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> \u2013 Nos versos 8, 9 e 10 o Senhor declara que ir\u00e1 livr\u00e1-lo e garante consolo para os dias dif\u00edceis. A vida crist\u00e3 n\u00e3o \u00e9 uma col\u00f4nia de f\u00e9rias ou uma sala VIP, ao contr\u00e1rio, \u00e9 um combate sem tr\u00e9guas. Deus sabia que Jeremias ia pedir a morte, que ele chegaria ao fundo do po\u00e7o, que teria crises angustiantes, choro&#8230; no Cap\u00edtulo 15 diz que ele viveu na terra dos horrores, mas Deus estava dizendo pra ele: \u201cEu estou com voc\u00ea\u201d. Ainda que n\u00e3o sinta, perceba ou mesmo que n\u00e3o veja, Deus est\u00e1 com voc\u00ea. \u00c9 Ele que te sustenta. As crises s\u00e3o a escola de Deus para formar o homem. Somos formados no deserto. Por isso, quer ser aceito? Aprenda a ser rejeitado. Quer crescer? Aprenda a passar pela escola do Anonimato. \u00c9 na solid\u00e3o que recebemos as maiores revela\u00e7\u00f5es de Deus.\u00a0 Os Gigantes de Deus s\u00e3o formados nas escolas das adversidades.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Estamos rumo ao reino dos c\u00e9us e Deus nos chama para sermos perseverantes, para pregar o evangelho e ganhar pessoas para Jesus. Voc\u00ea vai mudar a terra, mudar pessoas e desistir n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea faz parte de um grande ex\u00e9rcito de \u201cescolhidos\u201d. Ent\u00e3o, arregace as mangas e creia somente, Deus vai te usar. \u00c9 tudo sobre Ele.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Que Deus te aben\u00e7oe.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f701997 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f701997\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-525f994\" data-id=\"525f994\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb330ca elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"fb330ca\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=JfLOrn-zK6c&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper{aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{height:100%;width:100%;display:flex;border:none;background-color:#000}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-wrapper{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u201cO que voc\u00ea vai ser quando crescer? A pergunta era, e ainda \u00e9, feita \u00e0s crian\u00e7as. Alguns dos meus amigos queriam ser astronauta&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":47,"featured_media":1219,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[12],"tags":[54,42,15,16,66,33,43,41],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1218"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/47"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1218"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1218\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1233,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1218\/revisions\/1233"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1218"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1218"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1218"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}