{"id":1234,"date":"2023-06-05T22:12:05","date_gmt":"2023-06-06T01:12:05","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1234"},"modified":"2023-06-07T11:38:08","modified_gmt":"2023-06-07T14:38:08","slug":"a-celula-transformou-a-minha-vida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/06\/05\/a-celula-transformou-a-minha-vida\/","title":{"rendered":"A c\u00e9lula transformou a minha vida"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1234\" class=\"elementor elementor-1234\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-50b7723 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"50b7723\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2d22f01\" data-id=\"2d22f01\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd952f4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cd952f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Desde que nasci a minha m\u00e3e me levava \u00e0 igreja, participava de v\u00e1rias programa\u00e7\u00f5es quando crian\u00e7a. Entretanto, meu pai n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3o e isso sempre dificultou que minha m\u00e3e se envolvesse na igreja durante a minha adolesc\u00eancia. Meu irm\u00e3o do meio, sempre foi super envolvido na igreja e com frequ\u00eancia me confrontava a estar participando e a ter um relacionamento com o senhor, eu escutava, mas n\u00e3o era constante, tinham muitas coisas para renunciar para abrir m\u00e3o para de fato viver o que o senhor tinha para mim naquela fase.<\/p><p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-1237 \" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp_Image_2023-03-24_at_4.40.37_PM.jpeg.jpg\" alt=\"\" width=\"261\" height=\"327\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp_Image_2023-03-24_at_4.40.37_PM.jpeg.jpg 808w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp_Image_2023-03-24_at_4.40.37_PM.jpeg-719x900.jpg 719w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp_Image_2023-03-24_at_4.40.37_PM.jpeg-768x962.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 261px) 100vw, 261px\" \/>Lembro perfeitamente que a minha primeira experi\u00eancia com o senhor foi quando eu tinha 13 anos, havia me entristecido com uma amiga e aquilo tinha me ferido muito. Em um domingo fui at\u00e9 \u00e0 igreja e senti uma paz imensa, eu sabia que era o Esp\u00edrito Santo ali comigo, era uma paz surreal.<\/p><p>Bom, aos 16 anos, em 2019, me mudei para o recreio, e logo sabia que eu seria da IBA, pois j\u00e1 conhecia porque eu vinha nas confer\u00eancias. Fiquei super feliz, meu sonho sempre foi ser da Atitude, fiquei meses conhecendo c\u00e9lulas at\u00e9 conhecer que hoje fa\u00e7o parte. A minha l\u00edder, a J\u00falia, me tratou com tanto amor, e aquilo s\u00f3 me fez querer permanecer mais e mais no senhor. O amor que a c\u00e9lula transmitia sobre a minha vida me fez ter paix\u00e3o pela vis\u00e3o celular, uma casa que recebe vidas e transmite o amor de Jesus, isso \u00e9 lindo! E aos poucos fui me envolvendo nas programa\u00e7\u00f5es da igreja.<\/p><p>Hoje, olhando esses 4 anos que se passaram, eu vejo o quanto o senhor me moldou, me transformou, e tudo come\u00e7ou com o amor que a minha c\u00e9lula transmitiu para com a minha vida, faz parte das ren\u00fancias que eu fiz e fa\u00e7o todos os dias e a minha perman\u00eancia no senhor. Eu sou muito grata ao Arthur, Davi e a J\u00falia, amo eles. Agrade\u00e7o por acreditarem no que o senhor tem para a minha vida, isso sem d\u00favidas foi a chave para eu acreditar e viver um relacionamento com o senhor.<\/p><p>A c\u00e9lula transformou a minha vida. Antes eu sentia um vazio, como se algo faltasse e hoje eu me sinto preenchida e realizada. Gratid\u00e3o ao senhor por tudo. Jesus me transformou atrav\u00e9s da comunh\u00e3o em c\u00e9lula. Olhando para dentro de mim, eu vejo o quanto o senhor me tratou e cuidou de \u00e1reas que precisavam da gra\u00e7a de Deus.<\/p><p>Hoje sou co-l\u00edder, e vivo para o prop\u00f3sito que o senhor tem para a minha vida atrav\u00e9s da c\u00e9lula.<\/p><p>Por Maria Eduarda Henriques Ferreira Lima<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde que nasci a minha m\u00e3e me levava \u00e0 igreja, participava de v\u00e1rias programa\u00e7\u00f5es quando crian\u00e7a&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1235,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[67],"tags":[15,33,38,57,43,41],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1234"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1234"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1234\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1254,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1234\/revisions\/1254"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1235"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1234"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1234"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1234"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}