{"id":1273,"date":"2023-06-08T10:48:13","date_gmt":"2023-06-08T13:48:13","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1273"},"modified":"2023-06-08T10:50:25","modified_gmt":"2023-06-08T13:50:25","slug":"o-feriado-do-corpo-de-cristo-para-os-cristaos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/06\/08\/o-feriado-do-corpo-de-cristo-para-os-cristaos\/","title":{"rendered":"O feriado do \u201ccorpo de Cristo\u201d para os crist\u00e3os"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1273\" class=\"elementor elementor-1273\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-35f1968 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"35f1968\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6805bbe\" data-id=\"6805bbe\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ef8dd8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1ef8dd8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400\">Hoje, dia 8 de junho, quinta-feira, \u00e9 feriado de Corpus Christi, que significa \u201ccorpo de Cristo\u201d. A data lembra o ato realizado por Jesus na v\u00e9spera da sua morte, quando ceou com os seus disc\u00edpulos, e ao partir o p\u00e3o e partilhar o vinho, disse: <\/span><b>\u201cTomai e comei, isto \u00e9 o meu corpo. Tomai e bebei, isto \u00e9 o meu sangue.\u201d (Lucas 22: 19).<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">A ocasi\u00e3o hist\u00f3rica est\u00e1 registrada na B\u00edblia, mas para n\u00f3s, evang\u00e9licos, o dia de Corpus Christi n\u00e3o tem um significado teol\u00f3gico espec\u00edfico, uma vez que essa celebra\u00e7\u00e3o tem origem no calend\u00e1rio cat\u00f3lico e \u00e9 celebrada em honra ao corpo de Cristo presente na Eucaristia (uma associa\u00e7\u00e3o \u00e0 cren\u00e7a da transubstancia\u00e7\u00e3o, que significa a mudan\u00e7a da subst\u00e2ncia do p\u00e3o e do vinho na subst\u00e2ncia do Corpo e sangue de Jesus Cristo no ato da consagra\u00e7\u00e3o). Isto significa que acreditam na presen\u00e7a real de Cristo na Eucaristia. Os crist\u00e3os tamb\u00e9m cr\u00eaem na presen\u00e7a real dEle, mas n\u00e3o na transubstancia\u00e7\u00e3o. Como crist\u00e3os, tamb\u00e9m realizamos a Santa Ceia de Jesus mensalmente, por isso, o feriado pode ser visto como um dia comum para os evang\u00e9licos, sem uma \u00eanfase especial nas pr\u00e1ticas religiosas relacionadas a essa data.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Entretanto, os evang\u00e9licos podem escolher utilizar o feriado de Corpus Christi para refletir sobre a import\u00e2ncia da f\u00e9 crist\u00e3 e do sacrif\u00edcio de Jesus Cristo na cruz. Tamb\u00e9m podem aproveitar a oportunidade para dedicar um tempo extra \u00e0 ora\u00e7\u00e3o, \u00e0 leitura da B\u00edblia e \u00e0 participa\u00e7\u00e3o em atividades religiosas. Algumas igrejas evang\u00e9licas podem realizar cultos especiais ou eventos tem\u00e1ticos para marcar a ocasi\u00e3o, adaptando-os \u00e0 sua teologia e enfatizando aspectos da f\u00e9 crist\u00e3, como a import\u00e2ncia da morte e ressurrei\u00e7\u00e3o de Jesus. \u00c9 v\u00e1lido lembrar que as atitudes e pr\u00e1ticas podem variar entre as diferentes denomina\u00e7\u00f5es e tradi\u00e7\u00f5es.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Em geral, muitas igrejas evang\u00e9licas optam por dar \u00eanfase \u00e0s principais datas do calend\u00e1rio crist\u00e3o, como o Natal, a P\u00e1scoa e Pentecostes, que t\u00eam relev\u00e2ncia central em sua teologia e pr\u00e1tica. Essas datas s\u00e3o vistas como momentos importantes para refletir sobre os ensinamentos e fundamentos do cristianismo. Portanto, o dia de Corpus Christi pode n\u00e3o ser t\u00e3o amplamente celebrado ou observado pelos evang\u00e9licos, em compara\u00e7\u00e3o com essas outras datas.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">\u00a0<\/span><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-1274\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/asis3qg6omihvxrlun7s-900x506.jpg\" alt=\"\" width=\"332\" height=\"187\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/asis3qg6omihvxrlun7s-900x506.jpg 900w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/asis3qg6omihvxrlun7s-1200x675.jpg 1200w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/asis3qg6omihvxrlun7s-768x432.jpg 768w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/asis3qg6omihvxrlun7s-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/asis3qg6omihvxrlun7s-2048x1152.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 332px) 100vw, 332px\" \/><b>Curiosidades sobre Corpus Christi:<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">A data comemorativa \u00e9 m\u00f3vel, mas sempre celebrada numa quinta-feira;<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">De acordo com a lei, este dia n\u00e3o \u00e9 considerado feriado nacional, mas um ponto facultativo, o que significa que cabe a cada estado ou munic\u00edpio dar ou n\u00e3o aos funcion\u00e1rios o dia de descanso. No caso dos feriados, o descanso \u00e9 obrigat\u00f3rio.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Sua ocorr\u00eancia anual \u00e9 sempre 60 dias ap\u00f3s o domingo de P\u00e1scoa.<br \/><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A ocasi\u00e3o hist\u00f3rica est\u00e1 registrada na B\u00edblia, mas para n\u00f3s, evang\u00e9licos, o dia de Corpus Christi n\u00e3o tem um significado teol\u00f3gico espec\u00edfico, uma vez que essa celebra\u00e7\u00e3o tem origem&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1274,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[11],"tags":[68,70,15,16],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1273"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1273"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1273\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1278,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1273\/revisions\/1278"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1274"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1273"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1273"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1273"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}