{"id":1282,"date":"2023-06-11T07:00:00","date_gmt":"2023-06-11T10:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1282"},"modified":"2023-06-11T19:41:18","modified_gmt":"2023-06-11T22:41:18","slug":"homenagem-ao-dia-do-pastor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/06\/11\/homenagem-ao-dia-do-pastor\/","title":{"rendered":"Homenagem ao dia do Pastor"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1282\" class=\"elementor elementor-1282\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cba3c07 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cba3c07\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2f018c2\" data-id=\"2f018c2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b782d47 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b782d47\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p dir=\"ltr\" style=\"line-height: 1.38;margin-top: 0pt;margin-bottom: 0pt\"><span style=\"font-size: 12pt;font-family: Roboto,sans-serif;color: #374151;background-color: transparent;font-weight: 400;font-style: normal;font-variant: normal;text-decoration: none;vertical-align: baseline\">Hoje \u00e9 um dia de gratid\u00e3o a Deus pela vida da nossa lideran\u00e7a espiritual. No segundo domingo de junho, comemoramos o Dia do Pastor, uma data especial em que agradecemos a Deus por seu exemplo vivo de f\u00e9, amor e esperan\u00e7a.<br \/><br \/><\/span><span style=\"font-size: 12pt;font-family: Roboto,sans-serif;color: #374151;background-color: transparent;font-weight: 400;font-style: normal;font-variant: normal;text-decoration: none;vertical-align: baseline\">Eles s\u00e3o verdadeiros instrumentos nas m\u00e3os de Deus, guiando-nos com sabedoria, ensinando-nos os princ\u00edpios da f\u00e9 e transmitindo-nos as palavras prof\u00e9ticas. Eles est\u00e3o ao nosso lado nos momentos de alegria e tristeza, oferecendo suporte e consolo em tempos dif\u00edceis. Atrav\u00e9s de suas palavras e a\u00e7\u00f5es, eles nos mostram o caminho da esperan\u00e7a e nos lembram de que Deus est\u00e1 sempre conosco, mesmo nas circunst\u00e2ncias mais dif\u00edceis.<br \/><br \/><\/span><span style=\"background-color: transparent;color: #374151;font-family: Roboto, sans-serif;font-size: 12pt\">Voc\u00eas, pastores, nos ensinam que a f\u00e9 n\u00e3o \u00e9 apenas uma cren\u00e7a, mas um modo de vida, uma b\u00fassola que nos orienta em todas as decis\u00f5es que tomamos atrav\u00e9s da Palavra de Deus que voc\u00eas nos ensinam. Voc\u00ea nos encoraja a confiarmos no plano de Deus.<br \/><br \/><\/span><span style=\"background-color: transparent;color: #374151;font-family: Roboto, sans-serif;font-size: 12pt\">A compaix\u00e3o \u00e9 uma virtude essencial que os pastores personificam. Eles s\u00e3o movidos pelo amor ao pr\u00f3ximo e dedicam-se a cuidar das necessidades espirituais e emocionais que est\u00e3o sob seus cuidados. Preocupam-se com os desamparados, os desanimados e os perdidos, estendendo suas m\u00e3os para oferecer apoio, encorajamento e compreens\u00e3o. Sua paci\u00eancia incondicional nos inspira a sermos melhores e amarmos o pr\u00f3ximo como a n\u00f3s mesmos.<br \/><br \/><\/span><span style=\"background-color: transparent;color: #374151;font-family: Roboto, sans-serif;font-size: 12pt\">Neste Dia do Pastor, \u00e9 importante expressarmos nossa gratid\u00e3o a Deus pela vida e pelo minist\u00e9rio. Agradecemos por sua dedica\u00e7\u00e3o, por sua busca incessante pela verdade e pela maneira como nos guiam em nossa jornada espiritual.<br \/><br \/><\/span><span style=\"font-size: 12pt;font-family: Arial;color: #374151;background-color: transparent;font-weight: 400;font-style: normal;font-variant: normal;text-decoration: none;vertical-align: baseline\">\u201c<\/span><span style=\"font-size: 12pt;font-family: Arial;color: #374151;background-color: #ffffff;font-weight: 400;font-style: normal;font-variant: normal;text-decoration: none;vertical-align: baseline\">Darei a voc\u00eas pastores segundo o meu cora\u00e7\u00e3o, que os apascentem com conhecimento e com intelig\u00eancia.\u201d (<\/span><span style=\"font-size: 12pt;font-family: Arial;color: #374151;background-color: #ffffff;font-weight: bold;font-style: normal;font-variant: normal;text-decoration: none;vertical-align: baseline\">Jeremias 3:15)<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height: 1.38;margin-top: 0pt;margin-bottom: 0pt\"><span style=\"font-size: 12pt;font-family: Roboto,sans-serif;color: #374151;background-color: transparent;font-weight: 400;font-style: normal;font-variant: normal;text-decoration: none;vertical-align: baseline\"><br \/>Feliz dia do\u00a0 Pastor!<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e357f7 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"8e357f7\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=hbQi8yzV77I&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper{aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{height:100%;width:100%;display:flex;border:none;background-color:#000}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-wrapper{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoje \u00e9 um dia de gratid\u00e3o a Deus pela vida da nossa lideran\u00e7a espiritual. No segundo&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1288,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[11],"tags":[54,71,15,16,26,33],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1282"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1282"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1282\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1291,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1282\/revisions\/1291"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1288"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1282"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1282"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1282"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}