{"id":1303,"date":"2023-06-13T16:24:57","date_gmt":"2023-06-13T19:24:57","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1303"},"modified":"2023-06-27T17:29:02","modified_gmt":"2023-06-27T20:29:02","slug":"seminario-inclusao-abordara-a-importancia-da-acessibilidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/06\/13\/seminario-inclusao-abordara-a-importancia-da-acessibilidade\/","title":{"rendered":"Semin\u00e1rio Inclus\u00e3o Abordar\u00e1 a Import\u00e2ncia da Acessibilidade"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1303\" class=\"elementor elementor-1303\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-54d8caf elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"54d8caf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7dc7590\" data-id=\"7dc7590\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c54530e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c54530e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>O Atitude Kids realizar\u00e1 no dia 17 de junho de 2023 um encontro para todos que desejam saber mais sobre inclus\u00e3o nas igrejas. O semin\u00e1rio receber\u00e1 a Pastora Aline Santos, Pastor Wilzy Adorno, Dra. Dayse Serra, Dra. S\u00f4nia Mendes, Carolina Correa e Fabinho Fernandes.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>O encontro acontecer\u00e1 em duas partes. A primeira parte ser\u00e1 composta por sess\u00f5es plen\u00e1rias conduzidas pela Pastora Aline Santos e convidados especiais. Os participantes ter\u00e3o a oportunidade de obter insights e aprender com pessoas experientes no campo da Inclus\u00e3o.<\/p><p>A segunda parte do semin\u00e1rio contar\u00e1 com oficinas com foco em temas espec\u00edficos relacionados \u00e0 inclus\u00e3o. Cada participante ter\u00e1 a oportunidade de escolher e frequentar dois workshops de acordo com os seus interesses e necessidades.<\/p><p>As oficinas abranger\u00e3o uma s\u00e9rie de t\u00f3picos importantes, incluindo iniciar um minist\u00e9rio para surdos em sua igreja, o papel dos int\u00e9rpretes de l\u00edngua de sinais nos cultos da igreja, a import\u00e2ncia da l\u00edngua de sinais no minist\u00e9rio infantil, trabalhar com fam\u00edlias com necessidades espec\u00edficas, abordar a alimenta\u00e7\u00e3o seletiva e bem-estar no autismo, inclus\u00e3o de crian\u00e7as com defici\u00eancia no minist\u00e9rio infantil, compreens\u00e3o das diferentes manifesta\u00e7\u00f5es do autismo, abordagem do TDAH no minist\u00e9rio infantil, recursos visuais para inclus\u00e3o e distin\u00e7\u00e3o entre birras e crises.<\/p><p>O evento ser\u00e1 apenas presencial, n\u00e3o havendo transmiss\u00e3o online.\u00a0Para saber mais acesse o <a href=\"https:\/\/www.e-inscricao.com\/ibatitude\/atitudekis_seminclusao_jun23\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">site<\/a>.<\/p><p><strong>2\u00b0 SEMIN\u00c1RIO DE INCLUS\u00c3O KIDS<\/strong><\/p><p>Data: 17.06 (S\u00e1bado)<\/p><p>Hor\u00e1rio: Das 8h \u00e0s 18h.<\/p><p>Local &#8211; Rua Sylvio da Rocha Pollis, 751, Barra da Tijuca, RJ &#8211; Igreja Batista Atitude<\/p><p>Inscri\u00e7\u00e3o: <a href=\"https:\/\/www.e-inscricao.com\/ibatitude\/atitudekis_seminclusao_jun23\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.e-inscricao.com\/ibatitude\/atitudekis_seminclusao_jun23<\/a>.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b7c4bf0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b7c4bf0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a34ff5f\" data-id=\"a34ff5f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ea42f7 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"6ea42f7\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=7L_zN18sB4M&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper{aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{height:100%;width:100%;display:flex;border:none;background-color:#000}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-wrapper{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Atitude Kids realizar\u00e1 no dia 17 de junho de 2023 um encontro para todos que desejam saber mais sobre inclus\u00e3o nas igrejas&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1304,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[13],"tags":[75,15,16,74,76],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1303"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1303"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1303\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1325,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1303\/revisions\/1325"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1304"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1303"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1303"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1303"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}