{"id":1388,"date":"2023-06-28T22:05:59","date_gmt":"2023-06-29T01:05:59","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1388"},"modified":"2023-06-28T22:22:29","modified_gmt":"2023-06-29T01:22:29","slug":"sertao-cristao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/06\/28\/sertao-cristao\/","title":{"rendered":"SERT\u00c3O CRIST\u00c3O"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1388\" class=\"elementor elementor-1388\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8d7557a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8d7557a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b2a1b63\" data-id=\"b2a1b63\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f31ac2a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f31ac2a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Projeto Sert\u00e3o Crist\u00e3o busca evangelizar e transformar a realidade do Nordestino. Regi\u00e3o apresenta altos \u00edndices de desafios sociais e falta de presen\u00e7a evangel\u00edstica, motivando a\u00e7\u00e3o mission\u00e1ria<\/p><p>O Sert\u00e3o Nordestino, considerado a regi\u00e3o menos evangelizada do Brasil, tem<a href=\"https:\/\/www.e-inscricao.com\/ibatitude\/viagemsertao-jul23\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-1389 \" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-22.02.42.jpeg\" alt=\"\" width=\"305\" height=\"203\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-22.02.42.jpeg 1600w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-22.02.42-900x600.jpeg 900w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-22.02.42-1200x800.jpeg 1200w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-22.02.42-768x512.jpeg 768w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-22.02.42-1536x1023.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 305px) 100vw, 305px\" \/><\/a> enfrentado in\u00fameros desafios sociais, como analfabetismo, desnutri\u00e7\u00e3o, evas\u00e3o escolar, renda familiar muito baixa, falta de assist\u00eancia e aus\u00eancia de saneamento b\u00e1sico. Diante dessa realidade, surge o Projeto Sert\u00e3o Crist\u00e3o, uma iniciativa da Igreja Batista Atitude, com o objetivo de cumprir a miss\u00e3o descrita em Marcos 16:15. O projeto visa plantar igrejas e levar esperan\u00e7a para a regi\u00e3o durante o per\u00edodo de 2022\/2023.<\/p><p>Um levantamento recente realizado por ag\u00eancias mission\u00e1rias revelou a exist\u00eancia de 6 mil assentamentos no Sert\u00e3o Nordestino sem nenhuma presen\u00e7a evangel\u00edstica. Diante dessa constata\u00e7\u00e3o e dos desafios sociais enfrentados pela popula\u00e7\u00e3o, o Pastor Josu\u00e9 Valandro Jr. sentiu a necessidade de agir e idealizou o Projeto Sert\u00e3o Crist\u00e3o. Com o apoio da Igreja Batista Atitude, foram plantadas 7 igrejas, 7 Campus Mission\u00e1rios e 7 Ag\u00eancias do Reino de Deus na regi\u00e3o, com o objetivo de levar a realidade do C\u00e9u para os cora\u00e7\u00f5es sofridos de um povo explorado.<\/p><p>A Igreja Batista Atitude convoca a todos para se envolverem nessa miss\u00e3o. Existem tr\u00eas maneiras de contribuir: atrav\u00e9s da ora\u00e7\u00e3o, aben\u00e7oando financeiramente e sendo volunt\u00e1rio. <br \/><br \/>Os interessados em fazer parte da Caravana Mission\u00e1ria para o Sert\u00e3o do Piau\u00ed podem se inscrever atrav\u00e9s do link: <a href=\"https:\/\/www.e-inscricao.com\/ibatitude\/viagemsertao-jul23\">https:\/\/www.e-inscricao.com\/ibatitude\/viagemsertao-jul23<\/a><\/p><p>Para aqueles que desejam contribuir financeiramente, \u00e9 poss\u00edvel enviar doa\u00e7\u00f5es pelo PIX para o e-mail: inscricao@ibatitude.com.br.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Projeto Sert\u00e3o Crist\u00e3o busca evangelizar e transformar a realidade do Nordestino&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1390,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[13,11],"tags":[77,15,16,79,26,78,80],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1388"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1388"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1388\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1400,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1388\/revisions\/1400"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1390"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1388"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1388"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1388"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}