{"id":1401,"date":"2023-06-28T22:43:05","date_gmt":"2023-06-29T01:43:05","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1401"},"modified":"2023-06-28T22:45:41","modified_gmt":"2023-06-29T01:45:41","slug":"vai-ficar-tudo-bem","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/06\/28\/vai-ficar-tudo-bem\/","title":{"rendered":"Vai ficar tudo bem"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1401\" class=\"elementor elementor-1401\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-01cc1ec elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"01cc1ec\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7c17940\" data-id=\"7c17940\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ccd567 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6ccd567\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Por Pra. Camila Miguel<\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">No m\u00eas passado, um dos maiores te\u00f3logos do mundo chamado Timothy Keller, um dos meus te\u00f3logos favoritos, faleceu em virtude de um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas. A morte dele me impactou profundamente, pois fiquei chocada pela maneira como ele lidou com isso nos seus \u00faltimos momentos de vida. Quando recebeu o diagn\u00f3stico da doen\u00e7a, j\u00e1 em estado avan\u00e7ado, ele chegou para sua fam\u00edlia e disse: \u201ceu sou muito grato a Deus pelo tempo que Ele me deu aqui com voc\u00eas, mas eu mal posso esperar para ver Jesus\u201d. Ent\u00e3o ele faleceu.<br \/><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\">Se Jesus ressuscitou, levantou do t\u00famulo e falou com centenas de pessoas, ent\u00e3o vai ficar tudo bem. N\u00e3o importa qual seja a sua preocupa\u00e7\u00e3o ou o seu medo vai ficar tudo bem. H\u00e1 muitas religi\u00f5es que falam de vida ap\u00f3s a morte que significa que recebemos um pr\u00eamio de consola\u00e7\u00e3o pelo mundo que perdemos quando morremos. Mas o cristianismo n\u00e3o diz que n\u00e3o apenas os nossos corpos ressuscitar\u00e3o, mas o mundo ser\u00e1 purificado de todo mal sofrimento e pecado e, se Jesus ressuscitou, o mundo inteiro ir\u00e1 ressuscitar e vai ficar tudo bem.<br \/><br \/><\/span>Lucas 24: 1-10 relata o trecho onde Maria Madalena, Joana e Maria, m\u00e3e de Tiago, e algumas outras mulheres que as acompanhavam foram ao t\u00famulo onde Jesus estava sepultado. Mas, ao chegarem l\u00e1, encontram a pedra do sepulcro removida e dois anjos que disseram que Jesus n\u00e3o estava l\u00e1. Havia ressuscitado como tinha dito, ao terceiro dia. Elas regressam e anunciam as boas-novas aos 11 ap\u00f3stolos e aos demais que estavam com eles. Jesus poderia ter sa\u00eddo do t\u00famulo sem mesmo remover a pedra, mas Ele o fez porque precisava que os disc\u00edpulos entrassem naquele lugar para entender que o corpo n\u00e3o estava mais ali, de modo que eles realmente acreditassem que Ele havia ressuscitado. Que n\u00e3o pensassem que o corpo havia sido roubado ou, at\u00e9 mesmo, imaginassem estarem tendo uma vis\u00e3o ao se depararem novamente com Ele ap\u00f3s o ocorrido. E o mais importante, Jesus queria refor\u00e7ar aos disc\u00edpulos que Ele j\u00e1 havia dito que tudo isso iria acontecer e, portanto, os ap\u00f3stolos n\u00e3o deveriam duvidar ou se alarmar diante daquela circunst\u00e2ncia.<br \/><br \/>Em primeiro lugar, em certas ocasi\u00f5es, Deus precisa fazer algumas coisas dessa forma para que Ele possa nos lembrar daquilo que j\u00e1 havia falado conosco. Infelizmente, somos r\u00e1pidos em esquecer as palavras que Deus j\u00e1 havia nos liberado, mas quando as adversidades chegam nos comportamos como aquelas mulheres, que sabiam que Ele ressuscitaria, mas n\u00e3o esperavam a ressurrei\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, quando passamos por outros momentos dif\u00edceis, pensamos que Jesus nos abandonou e n\u00e3o est\u00e1 conosco enfrentando aquela determinada situa\u00e7\u00e3o. Contudo, Ele frisa que est\u00e1 conosco em todos os momentos e que n\u00e3o devemos temer.<br \/><br \/>A B\u00edblia registra tamb\u00e9m outras ressurrei\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias e comoventes como as de L\u00e1zaro e da filha de Jairo dando testemunhos do Poder de Deus. \u00c9 comum os crist\u00e3os acreditarem que somente a cruz os salva do pecado, isso porque a ressurrei\u00e7\u00e3o de Cristo \u00e9 entendida por n\u00f3s como um milagre maravilhoso que provou que Jesus era o filho de Deus e nada mais. Por\u00e9m, a ressurrei\u00e7\u00e3o \u00e9 muito mais do que isso. Ela anuncia a vit\u00f3ria de Jesus sobre a morte e a nova cria\u00e7\u00e3o estabelecida. Quando Jesus ressuscita dos mortos, Ele inaugura a primeira etapa do Poder do Reino vindouro de Deus ao mundo para restaurar e curar todas as coisas.<br \/><br \/><span style=\"font-weight: 400\">Em segundo lugar, Jesus garante que vai ficar tudo bem porque a ressurrei\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de vencer o nosso sofrimento glorificando-o. Quando Jesus chega aos disc\u00edpulos e mostra os seus p\u00e9s e suas m\u00e3os, Ele refor\u00e7a que aquelas marcas tornaram em gl\u00f3ria aquele fato terr\u00edvel. A lembran\u00e7a das marcas de Cristo \u00e9 o que nos d\u00e1 for\u00e7a quando enfrentamos nossas lutas e o que nos faz permanecer \u00e9 saber que Ele venceu. Precisamos olhar para o nosso sofrimento sobre a perspectiva da ressurrei\u00e7\u00e3o.<br \/><br \/><\/span>Em terceiro lugar, vai ficar tudo bem porque a ressurrei\u00e7\u00e3o de Cristo faz novas todas as coisas.<br \/><br \/><span style=\"font-weight: 400\">No dia do Senhor, teremos a certeza de que as piores coisas que j\u00e1 aconteceram conosco ir\u00e3o apenas aumentar a nossa gl\u00f3ria eterna e vai ter valido a pena tudo o que passamos. Naquele dia, tudo vai ser virado do avesso e conheceremos alegria fora de qualquer par\u00e2metro desse mundo. As cicatrizes que carregamos v\u00e3o ser apenas lembran\u00e7as de que Deus nos levou at\u00e9 a vit\u00f3ria e os nossos sofrimentos, leves e moment\u00e2neos, n\u00e3o se comparam com a gl\u00f3ria que h\u00e1 de ser revelada a n\u00f3s. Portanto, precisamos viver \u00e0 luz da ressurrei\u00e7\u00e3o, da renova\u00e7\u00e3o deste mundo e da vis\u00e3o de n\u00f3s mesmos numa gloriosa e contagiante gra\u00e7a sem fim.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No m\u00eas passado, um dos maiores te\u00f3logos do mundo chamado Timothy Keller, um dos meus te\u00f3logos favoritos, faleceu em <\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1402,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[9],"tags":[15,16,81,33,38],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1401"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1401"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1401\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1406,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1401\/revisions\/1406"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1402"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1401"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1401"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1401"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}