{"id":1434,"date":"2023-06-23T18:00:00","date_gmt":"2023-06-23T21:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1434"},"modified":"2023-07-09T16:30:05","modified_gmt":"2023-07-09T19:30:05","slug":"edital-de-convocacao-de-assembleia-geral-extraordinaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/06\/23\/edital-de-convocacao-de-assembleia-geral-extraordinaria\/","title":{"rendered":"EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE\u00a0ASSEMBLEIA\u00a0GERAL\u00a0EXTRAORDIN\u00c1RIA"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1434\" class=\"elementor elementor-1434\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3df0f8f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3df0f8f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e6fd400\" data-id=\"e6fd400\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b75dff elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1b75dff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>A IGREJA BATISTA ATITUDE DA BARRA DA TIJUCA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 04.121.485\/0001-22, com sede na Rua Sylvio da Rocha Polis, 751 &#8211; Barra da Tijuca, por meio de sua Diretoria, devidamente representada por seu Presidente Sr. Josu\u00e9 Valandro de Oliveira J\u00fanior, CONVOCA todos os membros para\u00a0<span class=\"il\">Assembleia<\/span>\u00a0<span class=\"il\">Geral<\/span>\u00a0Extraordin\u00e1ria, que ser\u00e1 realizada na Sede da Igreja Batista Atitude da Barra da Tijuca, \u00e0s 11h em 1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o e 11h30 em 2\u00aa convoca\u00e7\u00e3o, do dia 09 de JULHO de 2023, com a seguinte ordem do dia:<\/p><p>\u00a0<\/p><p>1. Aquisi\u00e7\u00e3o de bem im\u00f3vel.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Rio de Janeiro, 23 de junho de 2023.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A IGREJA BATISTA ATITUDE DA BARRA DA TIJUCA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 04.121.485\/0001-22, com sede na Rua Sylvio da Rocha Polis, 751 &#8211; Barra da Tijuca, por meio de sua Diretoria, devidamente representada por <\/p>\n","protected":false},"author":24,"featured_media":1436,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[11],"tags":[88,15,16],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1434"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/24"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1434"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1434\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1440,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1434\/revisions\/1440"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1436"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1434"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1434"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1434"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}