{"id":1442,"date":"2023-07-10T10:30:00","date_gmt":"2023-07-10T13:30:00","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1442"},"modified":"2023-07-11T15:26:03","modified_gmt":"2023-07-11T18:26:03","slug":"a-virada-de-chave-chegou","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/07\/10\/a-virada-de-chave-chegou\/","title":{"rendered":"A virada de chave chegou!"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1442\" class=\"elementor elementor-1442\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-342e854 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"342e854\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1d30ffe\" data-id=\"1d30ffe\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6661b17 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6661b17\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>A nossa igreja hoje (2023) est\u00e1 enfrentando restri\u00e7\u00f5es em termos de espa\u00e7o para atender todas as atividades que queremos realizar. Durante a semana, todas as salas est\u00e3o ocupadas, o que torna dif\u00edcil encontrar um local para projetos extras envolvendo crian\u00e7as, estudantes, idosos, esportistas e outros grupos. A demanda por espa\u00e7o aumentou devido ao crescimento exponencial da nossa igreja. Precisamos de salas para oferecer diversos cursos atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio da Fam\u00edlia, Escola do Avivamento e outras atividades realizadas em nossa comunidade.<\/p><p>A vis\u00e3o da nossa igreja \u00e9 global, s\u00f3 em junho deste ano abrimos mais quatro igrejas em diferentes lugares do mundo: Barra Velha (SC), S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ), Milton Keynes \u00a0(30 min de Londres) e Porto em Portugal. Deus est\u00e1 nos chamando para levar o Evangelho a todas as na\u00e7\u00f5es. Portanto, precisamos fortalecer a estrutura para sustentar essa vis\u00e3o divina. Isso implica em ter salas para treinamento, capacita\u00e7\u00e3o e cursos ministeriais presenciais, que atualmente s\u00e3o realizados em sua maioria online por falta de espa\u00e7o. Embora a intera\u00e7\u00e3o e a possibilidade de tirar d\u00favidas sejam melhores em aulas presenciais, n\u00e3o podemos oferecer essa op\u00e7\u00e3o no momento.<\/p><p>Ap\u00f3s muita negocia\u00e7\u00e3o, finalmente fechamos um pr\u00e9-contrato e adquirimos um terreno de 13.500m\u00b2. Quem esteve na Atitude na \u00e9poca que a \u00e9ramos no no Cond. Rio Mar, deve lembrar quando dissemos que as casas de prostitui\u00e7\u00e3o est\u00e3o nas Av. am\u00e9ricas e a Igreja tamb\u00e9m precisa estar l\u00e1. As palavras prof\u00e9ticas foram liberadas, mas o terreno que apareceu para a igreja \u00e9 o que estamos hoje, mesmo sem ser na avenida principal, foi o que apareceu e edificando tudo isso aqui. Por\u00e9m a palavra prof\u00e9tica \u00e9 aquela que vem do mover de Deus sobre uma comunidade de f\u00e9, sobre uma lideran\u00e7a temente. Agora, o que foi falado no passado est\u00e1 se tornando realidade. Estamos expandindo para as Am\u00e9ricas, onde as pessoas poder\u00e3o passar e ver a casa do Senhor, testemunhando uma comunidade apaixonada por Deus e pelas vidas. Deus \u00e9 fiel!<\/p><p>Quando uma palavra prof\u00e9tica \u00e9 liberada, \u00e9 necess\u00e1rio acreditar. Mesmo sem ver, Deus j\u00e1 viu! Lembra de quando mencionei que oraria pelas autoridades pol\u00edticas? E agora mais uma profecia est\u00e1 se cumprindo. Esse terreno mudar\u00e1 a nossa hist\u00f3ria. Ser\u00e1 um projeto lindo e cuidadosamente planejado, pr\u00f3ximo daqui, perto da creche e vamos assim avan\u00e7ar sempre.<br \/><br \/><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-1445 alignright\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/07\/4B6A9653-900x600.jpg\" alt=\"\" width=\"307\" height=\"204\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/07\/4B6A9653-900x600.jpg 900w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/07\/4B6A9653-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/07\/4B6A9653-768x512.jpg 768w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/07\/4B6A9653-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/07\/4B6A9653-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 307px) 100vw, 307px\" \/>De acordo com o nosso Estatuto, a compra desse terreno precisa ser aprovada pela igreja, pois ser\u00e3o os membros que ir\u00e3o custe\u00e1-la. A propriedade n\u00e3o est\u00e1 registrada em meu nome nem no de qualquer pessoa da lideran\u00e7a. Ela pertence \u00e0 igreja e a voc\u00eas. \u00c9 mais um espa\u00e7o que Deus est\u00e1 concedendo para que Seu nome seja exaltado.<\/p><p>Embora seja um desafio, essa aquisi\u00e7\u00e3o representa uma mudan\u00e7a significativa. Sempre que a igreja passou por momentos como esse, coisas incr\u00edveis aconteceram na vida dos membros. \u00c9 uma oportunidade que todos n\u00f3s temos. Talvez voc\u00ea tenha chegado \u00e0 igreja quando ela j\u00e1 estava estabelecida e gostaria de ter vivido o in\u00edcio de tudo, mas Deus est\u00e1 lhe dando a oportunidade de vivenciar esse novo momento.<\/p><p>Registramos em ATA que, por unanimidade, a igreja\u00a0aprova. A palavra prof\u00e9tica de Deus \u00e9 que as na\u00e7\u00f5es vir\u00e3o at\u00e9 aqui para serem treinadas e experimentarem o mover de Deus. Agradecemos a Deus por todos que estiveram envolvidos nesse projeto, incluindo pastores que oraram, diretores e advogado da igreja que cuidaram das\u00a0documenta\u00e7\u00f5es e aos conselheiros.<\/p><p>Sobre a Assembleia: A convoca\u00e7\u00e3o dos membros para a Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria na Igreja Batista Atitude foi feita em 23 de junho de 2023. Os membros foram notificados por meio de seus cadastros na secretaria e no site da Atitude. No dia 09 de julho, a Assembleia ocorreu durante o Culto de Celebra\u00e7\u00e3o, \u00e0s 11h, com o tema da aquisi\u00e7\u00e3o de um bem im\u00f3vel.<\/p><p>H\u00e1 quase um ano, o pastor Josu\u00e9 Valandro Jr. vinha anunciando que algo muito importante aconteceria na vida da Igreja Atitude. E a virada de chave chegou!<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A nossa igreja hoje (2023) est\u00e1 enfrentando restri\u00e7\u00f5es em termos de espa\u00e7o para atender todas as atividades que queremos&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1443,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[11],"tags":[15,16,89,90],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1442"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1442"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1442\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1449,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1442\/revisions\/1449"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1443"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1442"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1442"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1442"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}