{"id":1529,"date":"2023-08-02T18:45:19","date_gmt":"2023-08-02T21:45:19","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=1529"},"modified":"2023-08-02T18:45:19","modified_gmt":"2023-08-02T21:45:19","slug":"imersao-de-empreendedores-confira-a-programacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/08\/02\/imersao-de-empreendedores-confira-a-programacao\/","title":{"rendered":"Imers\u00e3o de Empreendedores: Confira a programa\u00e7\u00e3o!"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1529\" class=\"elementor elementor-1529\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3a1664a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3a1664a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4f6d90b\" data-id=\"4f6d90b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-38d9be7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"38d9be7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 05 de agosto, das 9h \u00e0s 18h, o Minist\u00e9rio de Empreendedores de Atitude promover\u00e1 um evento para quem deseja avan\u00e7ar em seus neg\u00f3cios.<\/p><p>A Imers\u00e3o de Empreendedores proporcionar\u00e1 algo fundamental para a sua empresa, o Networking. Leve o seu material de divulga\u00e7\u00e3o para esse momento e tenha o objetivo de conhecer pessoas novas porque o ciclo de relacionamento em seu empreendimento se ampliar\u00e1.<\/p><p>A programa\u00e7\u00e3o fornecer\u00e1 insights valiosos para alavancar qualquer neg\u00f3cio. Seja voc\u00ea um aspirante a empreendedor ou j\u00e1 esteja \u00e0 frente da sua pr\u00f3pria empresa, esse evento \u00e9 para todos.<\/p><p>Conhe\u00e7a os temas que ser\u00e3o abordados:<\/p><p><img decoding=\"async\" class=\"emoji\" role=\"img\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/2705.svg\" alt=\"\u2705\" \/>\u00a0Intelig\u00eancia Emocional\u00a0<\/p><p><img decoding=\"async\" class=\"emoji\" role=\"img\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/2705.svg\" alt=\"\u2705\" \/>\u00a0Neg\u00f3cios e Nova Economia\u00a0<\/p><p><img decoding=\"async\" class=\"emoji\" role=\"img\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/2705.svg\" alt=\"\u2705\" \/>\u00a0Marketing de Influ\u00eancia\u00a0<\/p><p><img decoding=\"async\" class=\"emoji\" role=\"img\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/2705.svg\" alt=\"\u2705\" \/>\u00a0Intelig\u00eancia Financeira<\/p><p>Teremos palestrantes especialistas no assunto que compartilhar\u00e3o experi\u00eancias e conhecimentos como: Pr. Josu\u00e9 Valandro Jr, Jo\u00e3o Kepler, Alex Monteiro e Roberto Navarro.<\/p><p>A arrecada\u00e7\u00e3o do evento ser\u00e1 100% destinada a abertura da Igreja Batista Atitude na \u00c1frica. Fa\u00e7a a sua inscri\u00e7\u00e3o no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.e-inscricao.com\/ibatitude\/empreendedores-imersao-ago23?fbclid=PAAabJmcQXCiz5FUDd7XgMt1OoZ9TxdyFmLE0nkiIXvHUjrSD2iRHC6o3iEPM_aem_AeUH4E7sKu4TcVNNYxDgN-RrbGImU4W-Pg_M8JUqQeMnj1S2Xrw-v71mLgmiZQf6YzQ\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">site<\/a>\u00a0e para conhecer o minist\u00e9rio Empreendedores de Atitude siga o Instagram\u00a0<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/empreendedoresdeatitudeiba\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@empreendedoresdeatitudeiba<\/a><\/p><p><strong>Imers\u00e3o de Empreendedores<\/strong><\/p><p>Data: 05.08.23 (S\u00e1bado)<br \/>Hor\u00e1rio: Das 9h \u00e0s 18h<br \/>Inscri\u00e7\u00e3o:<a style=\"background-color: #ffffff\" href=\"https:\/\/www.e-inscricao.com\/ibatitude\/empreendedores-imersao-ago23?fbclid=PAAabJmcQXCiz5FUDd7XgMt1OoZ9TxdyFmLE0nkiIXvHUjrSD2iRHC6o3iEPM_aem_AeUH4E7sKu4TcVNNYxDgN-RrbGImU4W-Pg_M8JUqQeMnj1S2Xrw-v71mLgmiZQf6YzQ\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> https:\/\/www.e-inscricao.com\/ibatitude<\/a><br \/>Local: Rua Sylvio da Rocha Pollis, 751, Barra da Tijuca, Rio de Janeiro &#8211; Igreja Batista Atitude.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Imers\u00e3o de Empreendedores proporcionar\u00e1 algo fundamental para a sua empresa, o Networking. Leve o seu material de divulga\u00e7\u00e3o para<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":1530,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[13],"tags":[54,91,92,93,95,94,15,16,26,33,43],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1529"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1529"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1529\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1535,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1529\/revisions\/1535"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1530"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1529"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}