{"id":916,"date":"2023-02-27T20:49:35","date_gmt":"2023-02-27T23:49:35","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=916"},"modified":"2023-05-22T22:15:58","modified_gmt":"2023-05-23T01:15:58","slug":"roupa-boa-a-gente-doa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/02\/27\/roupa-boa-a-gente-doa\/","title":{"rendered":"Roupa boa, a gente doa!"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"916\" class=\"elementor elementor-916\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6fe8a5a5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6fe8a5a5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-336d2a6d\" data-id=\"336d2a6d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba0046c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ba0046c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/fxate5ujjgp8csmo0ieo-1200x675.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1030\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/fxate5ujjgp8csmo0ieo-1200x675.jpg 1200w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/fxate5ujjgp8csmo0ieo-900x506.jpg 900w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/fxate5ujjgp8csmo0ieo-768x432.jpg 768w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/fxate5ujjgp8csmo0ieo-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/fxate5ujjgp8csmo0ieo-2048x1152.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d347a6e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5d347a6e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<!-- wp:paragraph -->\n<p>Um gesto solid\u00e1rio levou dezenas de pessoas, do munic\u00edpio de Mineiros, localizado no interior do estado de Goi\u00e1s, \u00e0 Igreja Batista Atitude local, no \u00faltimo dia 23 de fevereiro. Com a campanha \u201cRoupa boa, a gente doa!\u201d, roupas, sapatos, brinquedos, todos novos ou em excelente estado, doados pelos membros da institui\u00e7\u00e3o, foram distribu\u00eddos \u00e0s pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade.<br \/><br \/>De acordo com o Pastor Wenderson Rodrigues, \u00e9 a terceira vez que a loja solid\u00e1ria entra em a\u00e7\u00e3o para ajudar os mais necessitados. No ano passado, em maio e em novembro, aproximadamente 150 pessoas foram agraciadas com as doa\u00e7\u00f5es. Agora, cerca de 65 fam\u00edlias foram alcan\u00e7adas pela a\u00e7\u00e3o de apoio. Tudo come\u00e7ou com uma campanha nos cultos: \u201cuma roupa, que para voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o nova assim, ou que voc\u00ea enjoou, n\u00e3o gostou, pode ser um novo come\u00e7o para algu\u00e9m. Roupa boa, a gente doa!\u201d.<br \/><br \/>\u201cComo igreja nosso prop\u00f3sito maior \u00e9 impactar a comunidade, compartilhando o amor de Jesus com a\u00e7\u00f5es. Somos uma igreja que tem \u201cPaix\u00e3o por Gente\u201d e, atrav\u00e9s da nossa Lojinha Solid\u00e1ria, pudemos manifestar o amor de Cristo. Contamos com a generosidade de muitos volunt\u00e1rios que cooperaram com o projeto doando os materiais necess\u00e1rios e, tamb\u00e9m, nos ajudando com a entrega. A nossa maior recompensa foi ver o sorriso no rosto de cada pessoa ao receber roupa, sapato, ou mesmo um brinquedo para o filho, tendo em vista as dificuldades pelas quais muitos est\u00e3o enfrentando\u201d, comentou o Pastor Wenderson Rodrigues.<br \/><br \/>A gratid\u00e3o aqueceu o cora\u00e7\u00e3o de pessoas que estavam desesperan\u00e7osas e receberam no local amor, compaix\u00e3o, ora\u00e7\u00f5es e uma palavra de f\u00e9, al\u00e9m de um lanchinho preparado com muito carinho. Muitos se converteram e entregaram suas vidas a Jesus. Para conhecer mais sobre o projeto solid\u00e1rio a IGREJA BATISTA ATITUDE de Mineiros-GO fica na Rua 03, n\u00ba 27 &#8211; Quadra 19 &#8211; Lote 14, no Setor Oeste.<br \/><br \/>Por Elet\u00edcia Quint\u00e3o<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Um gesto solid\u00e1rio levou dezenas de pessoas, do munic\u00edpio de Mineiros, localizado no interior do estado de Goi\u00e1s, \u00e0 Igreja Batista Atitude local, no \u00faltimo dia&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1030,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[11],"tags":[29,28,16,31,27,32,30],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/916"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=916"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/916\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1081,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/916\/revisions\/1081"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1030"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=916"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=916"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=916"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}