{"id":985,"date":"2023-05-17T17:05:47","date_gmt":"2023-05-17T20:05:47","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=985"},"modified":"2023-05-22T22:13:34","modified_gmt":"2023-05-23T01:13:34","slug":"o-rei-esta-voltando","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/05\/17\/o-rei-esta-voltando\/","title":{"rendered":"O Rei est\u00e1 voltando!"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"985\" class=\"elementor elementor-985\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c3ba4e8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c3ba4e8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f767725\" data-id=\"f767725\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-521694d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"521694d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/03\/ghost-in-dark-haunted-woods-at-night-2021-08-26-17-37-32-utc-2-scaled-e1684353858571-1200x675.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-948\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/03\/ghost-in-dark-haunted-woods-at-night-2021-08-26-17-37-32-utc-2-scaled-e1684353858571-1200x675.jpg 1200w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/03\/ghost-in-dark-haunted-woods-at-night-2021-08-26-17-37-32-utc-2-scaled-e1684353858571-900x506.jpg 900w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/03\/ghost-in-dark-haunted-woods-at-night-2021-08-26-17-37-32-utc-2-scaled-e1684353858571-768x432.jpg 768w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/03\/ghost-in-dark-haunted-woods-at-night-2021-08-26-17-37-32-utc-2-scaled-e1684353858571-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/03\/ghost-in-dark-haunted-woods-at-night-2021-08-26-17-37-32-utc-2-scaled-e1684353858571.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe6d9a5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fe6d9a5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400\">Voc\u00ea est\u00e1 preparado para a volta de Cristo? Se Jesus voltasse hoje voc\u00ea subiria aos c\u00e9us? Voc\u00ea tem certeza que seu nome est\u00e1 escrito no livro da vida? O final dos tempos e a volta de Jesus s\u00e3o os assuntos mais discutidos nos tempos de hoje. Ao longo da hist\u00f3ria muitas interpreta\u00e7\u00f5es e hip\u00f3teses, <\/span><span style=\"font-weight: 400\">revela\u00e7\u00f5es e profecias sobre o assunto permeiam a humanidade.<br \/><br \/><\/span>A primeira hip\u00f3tese surgiu no ano 1000. Em seguida come\u00e7aram as divaga\u00e7\u00f5es pelo ano de 1666, o famoso ano da cifra demon\u00edaca. Muitos alegaram que Jesus voltaria em 1910, com a aproxima\u00e7\u00e3o do cometa Halley passando pela terra; os cientistas acreditavam que o g\u00e1s produzido pelo corpo celeste iria asfixiar toda a humanidade. <br \/><br \/>E, ainda, quem n\u00e3o se lembra do fat\u00eddico ano de 1999, o famoso ano do bug do mil\u00eanio? Muitos diziam que a terra seria dizimada, bombas nucleares seriam acionadas, e assim por diante. Por \u00faltimo, a hip\u00f3tese mais falada de todos os tempos, o mundo teria fim no dia 21 de dezembro de 2012, segundo o Calend\u00e1rio Maia. Como voc\u00ea sabe o mundo continua de p\u00e9, mas Hollywood lucrou cerca de 660 milh\u00f5es com filmes e s\u00e9ries sobre o assunto. <br \/><br \/>A verdade \u00e9 que muitos querem determinar a volta de Jesus, profetizar sobre ela, mas o que a B\u00edblia diz sobre a vinda dEle. Em Mateus 24:36 diz assim: <em>Quanto ao dia nem a hora ningu\u00e9m sabe. Nem os anjos dos c\u00e9us, nem o Filho do Homem, somente o Pai. <\/em><br \/><b><br \/><\/b><strong>A B\u00edblia tamb\u00e9m apresenta os sinais da volta de Jesus. S\u00e3o eles:<br \/><br \/><\/strong><span style=\"font-weight: 400\"><strong>1 &#8211;<\/strong> O aparecimento de falsos mestres, com falsos ensinamentos;<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\"><strong>2 &#8211;<\/strong> O surgimento de tribula\u00e7\u00f5es como nunca antes vistas;<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\"><strong>3 &#8211;<\/strong> O sol escurecer\u00e1 e a lua n\u00e3o dar\u00e1 luz, as estrelas cair\u00e3o do c\u00e9u e os poderes <\/span>celestes ser\u00e3o abalados, ent\u00e3o aparecer\u00e1 no c\u00e9u o Filho do Homem e todas as na\u00e7\u00f5es da terra lamentar\u00e3o e ver\u00e3o o Filho do Homem vindo nas nuvens. <br \/><br \/>Segundo alguns historiadores e te\u00f3logos muitos destes sinais j\u00e1 aconteceram, tais como: ataques terroristas, tsunamis, furac\u00f5es, devasta\u00e7\u00f5es, calamidades, rumores de guerra&#8230; por isso o assunto \u00e9 t\u00e3o pol\u00eamico. As palavras profecia e final dos tempos, se digitadas no Google, aparecem com mais de 2 milh\u00f5es de buscas feitas por pessoas que querem se aprofundar no tema emblem\u00e1tico. Contudo, a segunda vinda de Jesus ser\u00e1 uma surpresa. N\u00e3o haver\u00e1 m\u00eddia para anunciar a volta dEle, simplesmente porque n\u00e3o haver\u00e1 tempo para isso. <br \/><br \/><span>Jesus vir\u00e1 sorrateiramente<\/span><b>:<\/b> Ele vir\u00e1 como ladr\u00e3o<span>. O fato \u00e9 que precisamos estar mais preocupados com a vinda dEle quando nada estiver acontecendo. <br \/><br \/><\/span><strong>O Rei est\u00e1 voltando! O Rei est\u00e1 voltando!\u00a0<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Na primeira carta aos Tessalonicenses, Cap\u00edtulo 5:1: <\/span><i><span style=\"font-weight: 400\">Irm\u00e3os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio que eu vos escreva acerca dos tempos e das \u00e9pocas, porque v\u00f3s mesmos sabeis perfeitamente que o dia do Senhor vir\u00e1 como ladr\u00e3o, de noite, quando estiverem em paz e seguran\u00e7a, ent\u00e3o, de repente, a destrui\u00e7\u00e3o lhes sobrevir\u00e1 como dores de parto da mulher gr\u00e1vida, e de modo nenhum escapar\u00e3o. <br \/><br \/><\/span><\/i>A igreja de Tessal\u00f4nica foi plantada diante de muitas dores de parto. Uma igreja que sofreu fortes persegui\u00e7\u00f5es. O pr\u00f3prio livro de Lucas fala sobre isso e o livro de Atos tamb\u00e9m. A quest\u00e3o \u00e9 que os irm\u00e3os da igreja de Tessal\u00f4nica estavam confusos diante de tanto sofrimento e persegui\u00e7\u00e3o vinda dos imperadores e dos fariseus, e come\u00e7aram a achar que a vinda de Jesus seria em um dia espec\u00edfico. Ent\u00e3o, o ap\u00f3stolo Paulo produz um manual sobre como devemos aguardar a vinda de Cristo<\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Mas a pergunta \u00e9: se o Rei est\u00e1 voltando, como devemos aguardar a sua vinda?<\/span><\/p><p><b>1 \u2013 Seja vigilante com a sua vida moral e espiritual. <br \/><br \/><\/b><span style=\"font-weight: 400\">Nos versos 5 ao 7 da Carta de Paulo aos irm\u00e3os Tessalonicenses o texto diz: <\/span><em>Voc\u00eas todos s\u00e3o filhos da luz, filhos do dia. N\u00e3o somos da noite, nem das trevas, portanto n\u00e3o durmamos como os demais, mas estejamos atentos e sejamos s\u00f3brios.<\/em><span style=\"font-weight: 400\"> <br \/><br \/>Nesta passagem Paulo exorta \u00e0 igreja. Segundo ele, viver uma vida sem esperar o dia do ju\u00edzo \u00e9 um relaxamento espiritual. Isso nos faz lembrar das virgens displicentes, que n\u00e3o levaram \u00f3leo em suas vasilhas para que suas l\u00e2mpadas permanecessem acesas. Paulo \u00e9 muito claro. N\u00e3o podemos andar como se n\u00e3o houvesse o amanh\u00e3. <br \/><br \/>O ju\u00edzo de Deus vir\u00e1. Jesus est\u00e1 voltando e a igreja do ocidente est\u00e1 se esquecendo da volta dEle. Esquecendo que existe um c\u00e9u, uma terra e um inferno. O grande perigo dos nossos dias \u00e9 assimilarmos o mundo em vez de confront\u00e1-lo. Como filhos da luz n\u00e3o podemos dormir como aqueles que vivem nas trevas. <\/span>Vigiai! Vigiai! Dizia Jesus. Porque n\u00e3o sabeis o dia, nem a hora que o nosso Rei voltar\u00e1. Quem dorme e n\u00e3o vigia \u00e9 presa f\u00e1cil para Satan\u00e1s engolir;\u00a0 <br \/><br \/><span>Ser s\u00f3brio como o ap\u00f3stolo Paulo diz \u00e9 ser cheio de ardor moral e espiritual, e n\u00e3o ser como aqueles tr\u00eas disc\u00edpulos que queriam seguir Jesus. <\/span>As raposas t\u00eam suas tocas, as aves t\u00eam seus ninhos, mas o Filho do Homem n\u00e3o tem onde repousar a cabe\u00e7a.<span>\u00a0 <br \/><br \/>\u00c9 sobre ser consistente, resiliente&#8230; \u00e9 passar pelos anseios e dores e permanecer firme, porque quem serve ao Rei dos Reis n\u00e3o pode viver como um son\u00e2mbulo espiritual porque faz parte de uma sociedade de tais. <br \/><br \/><\/span>Acorde! Levante-se! Diga sim para Jesus e caminhe com a cruz. O que a cruz de Cristo significa para voc\u00ea? Voc\u00ea cr\u00ea nela? A cruz n\u00e3o exige apenas uma parte de voc\u00ea; ela quer voc\u00ea por inteiro, professando ao mundo que Cristo est\u00e1 voltando. A principal mensagem dos Ap\u00f3stolos era essa.<\/p><p><b>2 \u2013 Se revista de f\u00e9, esperan\u00e7a e amor.<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> <br \/><br \/>Do verso 8 ao 10 o texto diz assim: <\/span><em>N\u00f3s, por\u00e9m, que somos do dia<span style=\"font-weight: 400\">, mais uma vez ele fala sobre s\u00f3brios, <\/span>sejamos s\u00f3brios vestindo a coura\u00e7a da f\u00e9 e do amor, e tendo por capacete a esperan\u00e7a da salva\u00e7\u00e3o; <br \/><br \/><\/em><span style=\"font-weight: 400\">O<\/span><span style=\"font-weight: 400\"> desejo de Paulo para a igreja era encoraj\u00e1-la a ter f\u00e9 em Cristo, porque a f\u00e9 e o amor protegem o cora\u00e7\u00e3o. J\u00e1 a esperan\u00e7a protege a mente, para entendermos que somos peregrinos desta terra e cidad\u00e3os do c\u00e9u. <br \/><br \/>Pense numa coisa: no pior momento da sua vida, se voc\u00ea soubesse que Deus estava ali, presente, voc\u00ea teria agido como agiu? Claro que n\u00e3o!\u00a0 Mas porque n\u00e3o conseguiu v\u00ea-lo voc\u00ea n\u00e3o ativou a sua f\u00e9.<br \/><br \/><\/span>S\u00f3brio significa blindado com a coura\u00e7a da f\u00e9, do amor e do capacete da <span>esperan\u00e7a. <br \/><br \/>A f\u00e9 nos ativa, nos acorda e nos prepara para a vinda de Jesus. Quantas vezes j\u00e1 orou, pediu, clamou e Deus n\u00e3o respondeu, n\u00e3o falou nada! Da mesma forma como Habacuque recebeu a palavra que <\/span>o justo viver\u00e1 pela f\u00e9, assim deve ser a nossa vida. N\u00f3s n\u00e3o vivemos por vista, mas vivemos pela f\u00e9 em Cristo Jesus.<br \/><br \/>A Carta de Paulo nos ensina que o amor \u00e9 o primeiro controle, a primeira a\u00e7\u00e3o, e a principal virtude crist\u00e3. O amor \u00e9 a ess\u00eancia do nosso discipulado, \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o de realizarmos a obra de Deus e de vivermos para Deus. <br \/><br \/>\u00c9 o cumprimento da lei, porque o conhecimento nos enche, mas o amor de Deus edifica; E ele fala sobre esperan\u00e7a, cujo fundamento est\u00e1 na morte, ressurrei\u00e7\u00e3o e ascens\u00e3o de Cristo.\u00a0 Ele subiu aos c\u00e9us e n\u00f3s o esperamos, porque o nosso rei est\u00e1 voltando.<br \/><br \/>Quando Cristo domina a nossa vida precisamos tamb\u00e9m amar aqueles que nos perseguem, porque como seres humanos vamos falhar, vamos errar.\u00a0 O que o ap\u00f3stolo Paulo nos ensina nesse segundo momento \u00e9 que a f\u00e9, a esperan\u00e7a e o amor geram crescimento espiritual. \u00c9 experimentar tempo com Jesus e se tornar semente que d\u00e1 frutos.<br \/><br \/><b>3 \u2013 Dedique-se \u00e0 igreja de Cristo.<\/b><span> <br \/><br \/>I Tessalonicenses 4:1-18 o texto diz assim: <\/span><em>Por isso exortem, edifiquem uns aos outros, como de fato voc\u00eas est\u00e3o fazendo, agora lhes pedimos, irm\u00e3os, que tenham considera\u00e7\u00e3o para com os que se esfor\u00e7am no trabalho entre voc\u00eas, que os lideram no Senhor e os aconselham. <br \/><br \/>Tenham-nos na mais alta estima, com amor, por causa do trabalho deles. Vivam em paz uns com os outros. Exortamos voc\u00eas, irm\u00e3os, que advirtam os ociosos, confortem os desanimados, auxiliem os fracos e sejam pacientes com todos.<\/em><span> <br \/><br \/>Se o Rei est\u00e1 voltando, como devemos aguardar a sua vinda? Se dedicando \u00e0 amada Igreja de Cristo Jesus. Igreja \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o terap\u00eautica. Paulo est\u00e1 ensinando como ter uma boa rela\u00e7\u00e3o com os irm\u00e3os. <br \/><br \/><\/span>Assim como est\u00e1 nas escrituras, nada pode parar a igreja de Jesus. Nem o Coliseu, nem as heresias, nem imperadores ou c\u00e9sares, porque ela \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o feita por Deus, n\u00e3o pelos homens. <br \/><br \/><span>Jesus falou a Pedro: V<\/span>oc\u00ea \u00e9 igreja, <span>somos a igreja, mas Satan\u00e1s vai fazer de tudo para destruir sua rela\u00e7\u00e3o com o alt\u00edssimo. Primeiro voc\u00ea vai deixar de amar a pr\u00f3pria igreja, depois vai deixar de amar seus irm\u00e3os e, por \u00faltimo, vai perder o seu relacionamento com o Pai, porque deixou de amar os irm\u00e3os e a igreja. Assim como no churrasco, o carv\u00e3o n\u00e3o pega fogo sozinho. <br \/><br \/>\u00c9 preciso colocar um carv\u00e3o e outro juntinho, a\u00ed sim, ele pega fogo, com a igreja n\u00e3o \u00e9 diferente: s\u00f3 seremos aquecidos por Deus e pelo Esp\u00edrito Santo quando um acender o outro. Se envolva com a sua igreja. Seja brasa viva! Um grande psic\u00f3logo e fil\u00f3sofo disse que todo ser humano precisa fazer parte de um grupo, de seis a oito pessoas. Eu chamo isso de c\u00e9lula. <br \/><br \/><\/span><b>4 \u2013 N\u00e3o apagueis a chama do Esp\u00edrito &#8211;<\/b><span> <br \/><br \/>Nos momentos finais da Carta aos Tessalonicenses Paulo diz (5:19-21):\u00a0 <\/span><em>N\u00e3o apagueis o fogo do esp\u00edrito. N\u00e3o desprezem as profecias. Examinai tudo e conservai aquilo que \u00e9 bom.<\/em><span> <br \/><br \/>O fogo de Deus ilumina, aquece, purifica. Ele alastra as tochas do esp\u00edrito inflamando o lugar pela presen\u00e7a de Deus. Os ap\u00f3stolos do Novo Testamento entravam na presen\u00e7a de Deus. Mas para isso \u00e9 necess\u00e1rio morrermos para o nosso eu e vivermos para Jesus; andar com Ele, senti-Lo. Ser\u00e1 sua busca constante que vai determinar onde vai estar e por onde vai andar com Jesus.<br \/><br \/><\/span><span>Para onde voc\u00ea vai? <\/span><em>Bem-aventurado o homem cuja for\u00e7a est\u00e1 em ti, em cujo cora\u00e7\u00e3o se encontram os caminhos aplanados do nosso Jesus.<\/em><span> <br \/><br \/>Mas para andar e falar com Ele voc\u00ea n\u00e3o pode estar como aqueles disc\u00edpulos, na estrada de Ema\u00fas, cabisbaixos, tristes&#8230; O Rei est\u00e1 voltando! Permane\u00e7a firme, resiliente e sempre na expectativa porque Ele voltar\u00e1 para buscar sua amada igreja. <br \/><br \/>No reino dos c\u00e9us n\u00e3o h\u00e1 tristeza, choro, doen\u00e7a ou morte; n\u00e3o h\u00e1 desilus\u00e3o, nem problemas, mas somente os remidos, somente aqueles que vivem em santidade e que buscam ao Senhor, em esp\u00edrito e verdade, ser\u00e3o resgatados. Voc\u00ea quer passar a eternidade com o Rei? Ent\u00e3o creia no Senhor Jesus como seu \u00fanico e suficiente Salvador, fa\u00e7a das escrituras seu manual de vida, medite dia e noite, e pratique.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Uma semana de paz, b\u00ean\u00e7\u00e3os e milagres, e que o amor de Deus\u00a0 <\/span><span style=\"font-weight: 400\">esteja sobre toda a Igreja. Deus aben\u00e7oe.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9f7605a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9f7605a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-248727e\" data-id=\"248727e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fedabf7 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"fedabf7\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=GOzjq35kWzY&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper{aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{height:100%;width:100%;display:flex;border:none;background-color:#000}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-wrapper{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea est\u00e1 preparado para a volta de Cristo? Se Jesus voltasse hoje voc\u00ea subiria aos c\u00e9us? Voc\u00ea tem certeza que seu nome est\u00e1 escrito no livro da vida? O final dos&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":47,"featured_media":948,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[12],"tags":[22,24,25,26,23,21,20],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/985"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/47"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=985"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/985\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1072,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/985\/revisions\/1072"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/948"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=985"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=985"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=985"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}