{"id":999,"date":"2023-05-22T19:18:21","date_gmt":"2023-05-22T22:18:21","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?p=999"},"modified":"2023-05-22T22:12:45","modified_gmt":"2023-05-23T01:12:45","slug":"relogio-do-juizo-final-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/2023\/05\/22\/relogio-do-juizo-final-2\/","title":{"rendered":"Rel\u00f3gio do ju\u00edzo final!"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"999\" class=\"elementor elementor-999\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0789c51 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0789c51\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7fd0287\" data-id=\"7fd0287\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71993f5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"71993f5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/the-night-is-dark-and-full-of-terrors-digital-pa-2022-11-07-07-07-18-utc-1200x675.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1000\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/the-night-is-dark-and-full-of-terrors-digital-pa-2022-11-07-07-07-18-utc-1200x675.png 1200w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/the-night-is-dark-and-full-of-terrors-digital-pa-2022-11-07-07-07-18-utc-900x506.png 900w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/the-night-is-dark-and-full-of-terrors-digital-pa-2022-11-07-07-07-18-utc-768x432.png 768w, https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-content\/uploads\/sites\/3\/2023\/05\/the-night-is-dark-and-full-of-terrors-digital-pa-2022-11-07-07-07-18-utc.png 1400w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da87e3c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"da87e3c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400\">Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no rel\u00f3gio do Apocalipse? Nesta \u00faltima semana ele ficou mundialmente conhecido na internet e nos notici\u00e1rios. Criado por cientistas h\u00e1 mais de 75 anos tem como objetivo chamar a aten\u00e7\u00e3o para as amea\u00e7as que podem destruir o nosso planeta. Os ponteiros do rel\u00f3gio s\u00e3o ajustados a cada ano e sua atualiza\u00e7\u00e3o recente, revela que estamos cada vez mais perto do fim. \u00c9 o que dizem os cientistas criadores do . Essa semana os cientistas ajustaram os ponteiros mais uma vez e chegaram a uma conclus\u00e3o assustadora: para o rel\u00f3gio do Apocalipse faltam 90 segundos para o mundo acabar.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">O rel\u00f3gio do Apocalipse nada mais \u00e9 que um dispositivo simb\u00f3lico, que serve de alerta para o perigo atual que sofre o planeta. Uma analogia de que a humanidade est\u00e1 a alguns minutos da meia-noite e ajuda a entender o perigo que corre o nosso planeta. A primeira representa\u00e7\u00e3o deste rel\u00f3gio foi produzida em 1947, logo depois da Segunda Guerra Mundial, quando renomados cientistas, entre eles Albert Einstein, come\u00e7aram a se preocupar com a corrida armamentista entre os Estados Unidos e a Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">O n\u00famero de minutos para a meia-noite trata-se de uma medida do n\u00edvel nuclear de aparelhamento e tecnologias envolvidas, que \u00e9 atualizado periodicamente. O rel\u00f3gio foi iniciado em 7 minutos para a meia-noite, durante a Guerra Fria de 1947, e tem sido posteriormente avan\u00e7ado ou retrocedido, em intervalos regulares, dependendo do estado mundial e da perspectiva de uma grande guerra. As amea\u00e7as refletidas pelo rel\u00f3gio incluem: pol\u00edtica, armas, tecnologia, mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e pandemias.<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"> O ajuste \u00e9 relativamente arbitr\u00e1rio feito pelo conselho dos cientistas da organiza\u00e7\u00e3o, junto \u00e0 diretoria do boletim de cientistas at\u00f4micos, em respostas aos acontecimentos mundiais. Outros especialistas em tecnologia nuclear e ci\u00eancia clim\u00e1tica tamb\u00e9m participam das decis\u00f5es, incluindo 13 ganhadores do pr\u00eamio Nobel que discutem eventos mundiais e determinam onde colocar os ponteiros do contador de tempo.<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"> A cada ano a posi\u00e7\u00e3o dos ponteiros \u00e9 determinada por uma s\u00e9rie de c\u00e1lculos matem\u00e1ticos que medem a probabilidade real de eventos catastr\u00f3ficos acontecendo, entre eles as guerras e as doen\u00e7as epid\u00eamicas. Quando a contagem come\u00e7ou o rel\u00f3gio estava a 17 minutos da meia-noite em meio \u00e0s tens\u00f5es nucleares, mas com fim da Guerra Fria, em 1991, voltou a 17, contudo durou pouco tempo e voltou a dois minutos com as amea\u00e7as da Coreia do Norte.<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"> J\u00e1 em 2021 e 2022 o rel\u00f3gio chegou a 100 segundos da meia-noite, por causa da pandemia do Covid-19. Em 2022 o conflito entre R\u00fassia e Ucr\u00e2nia voltou a assombrar os cientistas e por causa de tudo isso esse foi o hor\u00e1rio mais pr\u00f3ximo que a humanidade j\u00e1 chegou do fim do mundo. Agora faltam 90 segundos, segundo os cientistas.<\/span><\/p><p><b>Seria coincid\u00eancia ou o fim est\u00e1 mesmo muito pr\u00f3ximo?<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">O ap\u00f3stolo Pedro em sua Segunda Carta, no (Cap\u00edtulo 3: 2-4) j\u00e1 exortava seus disc\u00edpulos: &#8220;Para que vos lembreis das palavras que primeiramente foram ditas pelos santos profetas, e do nosso mandamento, como ap\u00f3stolos do Senhor e Salvador. Sabendo primeiro isto, que nos \u00faltimos dias vir\u00e3o escarnecedores, andando segundo as suas pr\u00f3prias concupisc\u00eancias, E dizendo: Onde est\u00e1 a promessa da sua vinda? Porque desde que os pais dormiram, todas as coisas permanecem como desde o princ\u00edpio da cria\u00e7\u00e3o.&#8221;<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Mas o que houve com a promessa da vinda de Jesus desde os nossos antepassados? E como voc\u00ea entende, analisa e interpreta tudo isso?<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Em Mateus (24: 1-14) diz assim:\u00a0 <\/span><i><span style=\"font-weight: 400\">Jesus saiu do templo e, enquanto caminhava, seus disc\u00edpulos aproximaram-se dele para lhe mostrar as constru\u00e7\u00f5es do templo.<\/span><\/i><\/p><p><i><span style=\"font-weight: 400\">&#8220;Voc\u00eas est\u00e3o vendo tudo isto? &#8220;, perguntou ele. &#8220;Eu lhes garanto que n\u00e3o ficar\u00e1 aqui pedra sobre pedra; ser\u00e3o todas derrubadas&#8221;. Tendo Jesus assentado no monte das Oliveiras, os disc\u00edpulos dirigiram-se a ele em particular e disseram: &#8220;Dize-nos, quando acontecer\u00e3o essas coisas? E qual ser\u00e1 o sinal da tua vinda e do fim dos tempos?&#8221;<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"> Jesus respondeu: &#8220;Cuidado, que ningu\u00e9m os engane. Pois muitos vir\u00e3o em meu nome, dizendo: \u2018Eu sou o Cristo! \u2019 e enganar\u00e3o a muitos. Voc\u00eas ouvir\u00e3o falar de guerras e rumores de guerras, mas n\u00e3o tenham medo.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"> \u00c9 necess\u00e1rio que tais coisas aconte\u00e7am, mas ainda n\u00e3o \u00e9 o fim. Na\u00e7\u00e3o se levantar\u00e1 contra na\u00e7\u00e3o, e reino contra reino. Haver\u00e1 fomes e terremotos em v\u00e1rios lugares. Tudo isso ser\u00e1 o in\u00edcio das dores. Ent\u00e3o eles os entregar\u00e3o para serem perseguidos e condenados \u00e0 morte, e voc\u00eas ser\u00e3o odiados por todas as na\u00e7\u00f5es por minha causa.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\">Naquele tempo muitos ficar\u00e3o escandalizados, trair\u00e3o e odiar\u00e3o uns aos outros, e numerosos falsos profetas surgir\u00e3o e enganar\u00e3o a muitos.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"> Devido ao aumento da maldade, o amor de muitos esfriar\u00e1,<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\">mas aquele que perseverar at\u00e9 o fim ser\u00e1 salvo.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"> E este evangelho do Reino ser\u00e1 pregado em todo o mundo como testemunho a todas as na\u00e7\u00f5es, e ent\u00e3o vir\u00e1 o fim.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i> <span style=\"font-weight: 400\">Jesus deixou na palavra todos esses acontecimentos, no entanto Ele tamb\u00e9m deixa claro que \u201caquele que perseverar at\u00e9 o fim ser\u00e1 salvo\u201d. O que significa que quem l\u00ea, medita e pratica o que est\u00e1 nas escrituras n\u00e3o deve temer.<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"> A partir do vers\u00edculo 24: 25-32 Jesus reitera: <\/span><i><span style=\"font-weight: 400\">Vejam que eu os avisei antecipadamente. Assim, se algu\u00e9m lhes disser: \u2018Ele est\u00e1 l\u00e1, no deserto! \u2019, n\u00e3o saiam; ou: \u2018Ali est\u00e1 ele, dentro da casa! \u2019, n\u00e3o acreditem.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"> Porque assim como o rel\u00e2mpago sai do Oriente e se mostra no Ocidente, assim ser\u00e1 a vinda do Filho do homem. Onde houver um cad\u00e1ver, a\u00ed se ajuntar\u00e3o os abutres.\u00a0 &#8220;Imediatamente ap\u00f3s a tribula\u00e7\u00e3o daqueles dias \u2018o sol escurecer\u00e1, e a lua n\u00e3o dar\u00e1 a sua luz; as estrelas cair\u00e3o do c\u00e9u, e os poderes celestes ser\u00e3o abalados\u2019.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"> &#8220;Ent\u00e3o aparecer\u00e1 no c\u00e9u o sinal do Filho do homem, e todas as na\u00e7\u00f5es da terra se lamentar\u00e3o e ver\u00e3o o Filho do homem vindo nas nuvens do c\u00e9u com poder e grande gl\u00f3ria.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"> E ele enviar\u00e1 os seus anjos com grande som de trombeta, e estes reunir\u00e3o os seus eleitos dos quatro ventos, de uma a outra extremidade dos c\u00e9us.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"> &#8220;Aprendam a li\u00e7\u00e3o da figueira: quando seus ramos se renovam e suas folhas come\u00e7am a brotar, voc\u00eas sabem que o ver\u00e3o est\u00e1 pr\u00f3ximo.<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><\/i> <span style=\"font-weight: 400\">Ningu\u00e9m ser\u00e1 enganado. O filho do homem vir\u00e1 nas nuvens do c\u00e9u, com poder e grande gl\u00f3ria, e ele enviar\u00e1 os seus anjos, com grande som de trombetas, e estes reunir\u00e3o seus eleitos. Voc\u00ea se v\u00ea como eleito?<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"> E Jesus continua: Aprendam a li\u00e7\u00e3o da Figueira quando seus ramos se renovam suas folhas come\u00e7am a brotar voc\u00eas saber\u00e3o que o ver\u00e3o est\u00e1 pr\u00f3ximo. Nesta par\u00e1bola Jesus reitera:<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"> \u201cPresta aten\u00e7\u00e3o! Assim tamb\u00e9m quando virem todas essas coisas acontecendo saibam que ele est\u00e1 pr\u00f3ximo, \u00e0s portas. <\/span><b>Eu lhes asseguro que n\u00e3o passar\u00e1 esta gera\u00e7\u00e3o, at\u00e9 que todas essas coisas aconte\u00e7am.<\/b><span style=\"font-weight: 400\">\u00a0 <\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\">Testemunhas por toda parte: \u201cTodo olho ver\u00e1\u201d&#8230;, a internet \u00e9 o olho que tudo v\u00ea, mas n\u00e3o adianta rel\u00f3gio, previs\u00f5es&#8230; nem os anjos sabem, nem o filho, somente o Pai sabe. Est\u00e1 nas m\u00e3os dEle , assim como foi nos dias de No\u00e9,\u00a0 assim tamb\u00e9m ser\u00e1 a vinda do filho do homem. Nos dias anteriores ao dil\u00favio o povo vivia comendo e bebendo, casando e se dando em casamento e estavam t\u00e3o despercebidos com suas lasc\u00edvias carnais que nada perceberam, at\u00e9 que o dil\u00favio veio.<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"> Nos Evangelhos de Marcos: 13 e Lucas: 21 tamb\u00e9m citam poderosamente a segunda vinda de Jesus. Sua volta \u00e9 o \u00e1pice de todas as doutrinas crist\u00e3s \u00e9 a consuma\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria.\u00a0 A segunda vinda de Jesus est\u00e1 documentada fartamente nas escrituras. H\u00e1 mais sobre ela do que sobre a primeira no Antigo Testamento. No Novo Testamento, exceto em tr\u00eas livros: Filemon e segunda e terceira carta de Jo\u00e3o, todos os outros abordam o assunto. Ou seja, \u00e9 fato: Jesus voltar\u00e1!<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span> <b>Sinais de que Jesus voltar\u00e1, segundo as escrituras:\u00a0<\/b><\/p><p><b>1 &#8211; Ele vir\u00e1 pessoalmente.<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> N\u00e3o mandar\u00e1 um Arauto para preparar o caminho ele vir\u00e1. (Atos 1: 10-11);<\/span><\/p><p><b>2 &#8211; Todo olho o ver\u00e1.<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> (Apocalipse 1:7); At\u00e9 mesmo aqueles que os transpassaram e todos os povos da terra se lamentar\u00e3o e ver\u00e3o o filho do homem vindo dos c\u00e9us;<\/span><\/p><p><b>3 &#8211; Ser\u00e1 aud\u00edvel. <\/b><span style=\"font-weight: 400\">(Mateus 24:31) E ele enviar\u00e1 os seus anjos com grande som de trombeta e esses ouvir\u00e3o os seus eleitos dos quatro ventos, de uma \u00e0 outra extremidade;<\/span><\/p><p><b>4 \u2013 Ser\u00e1 muito r\u00e1pido. <\/b><span style=\"font-weight: 400\">\u00a0Paulo refor\u00e7a (I Cor\u00edntios 15:52): Num momento, num abrir e fechar de olhos, ao som da \u00faltima trombeta;<\/span><\/p><p><b>5 \u2013 Ser\u00e1 inesperado. <\/b><span style=\"font-weight: 400\">(2 Pedro:3) diz que o dia do Senhor vir\u00e1 como o ladr\u00e3o. Precisamos vigiar e nos preparar;\u00a0<\/span><\/p><p><b>6 \u2013 Ser\u00e1 para todos.<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> (Lucas 21: 35): Porque Jesus vir\u00e1 para todos e n\u00e3o s\u00f3 para os que o conhece. Jesus vir\u00e1 sobre todos os que vivem na face de toda a terra;<\/span><\/p><p><b>7 \u2013 Sua vinda ser\u00e1 gloriosa. <\/b><span style=\"font-weight: 400\">(Lucas 24:30): Ent\u00e3o aparecer\u00e1 no c\u00e9u sinal do filho do homem e todas as na\u00e7\u00f5es da terra se lamentar\u00e3o e ver\u00e3o o filho do homem vindo nas nuvens do c\u00e9u, com poder e grande gl\u00f3ria;<\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400\"> Em Hebreus 10:37 diz: aquele que h\u00e1 de vir vir\u00e1 e n\u00e3o tardar\u00e1, ent\u00e3o, sabendo de tudo isso, por que tem tanta gente com medo de falar sobre o assunto ou ler Apocalipse? Est\u00e1 na palavra: Feliz aquele que l\u00ea as palavras dessa profecia e felizes aqueles que ouvem e guardam o que nela est\u00e1 escrito porque o tempo est\u00e1 pr\u00f3ximo.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Portanto, todo crente deve almejar a segunda vinda de Jesus, por causa das promessas de um Deus que nos d\u00e1 Infinitamente mais do que possamos pedir ou pensar. Na Segunda Carta de Pedro diz assim: Vivam de maneira santa e piedosa, esperando o dia de Deus e apressando sua vinda e ainda no 3:13 diz: assim, todavia, de acordo com a sua promessa, esperamos novos c\u00e9us e nova terra onde habita a justi\u00e7a.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Em Lucas 21:28 diz assim: quando come\u00e7ar acontecer essas coisas levantem-se e ergam a cabe\u00e7a, porque est\u00e1 pr\u00f3xima a reden\u00e7\u00e3o de voc\u00eas.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Os disc\u00edpulos perguntaram para Jesus quando seria o tempo. Ent\u00e3o fa\u00e7a com eles, sejamos imitadores. N\u00e3o fique ansioso pergunte para Deus, pe\u00e7a a Ele que te mostre, que te ensine e te fortale\u00e7a. (Lucas 21:34) diz: Tenham cuidado para que seus cora\u00e7\u00f5es n\u00e3o fiquem carregados de libertinagem, de bebedeira, de ansiedades da vida. Aquele dia vem sobre voc\u00eas inesperadamente. Busquem as coisas do c\u00e9u porque as coisas da terra v\u00e3o passar.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Vigie! Acorde glorificando a Deus. Acorde falando com o Esp\u00edrito Santo. Leia a Palavra, ela \u00e9 o manual do ser humano e s\u00f3 ela pode transformar vidas, casamentos e tudo aquilo que n\u00e3o est\u00e1 de acordo com a vontade de Deus. Em Apocalipse 22: 12-13 \u00e9 o pr\u00f3prio Jesus quem diz: Eis que venho em breve, a minha recompensa est\u00e1 comigo e eu retribuirei a cada um de acordo com o que fez. Eu sou o alfa e o \u00f4mega, o princ\u00edpio e o fim, o primeiro e o \u00faltimo.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400\">Que esta palavra possa entrar no seu cora\u00e7\u00e3o e que Deus o aben\u00e7oe.<br \/><br \/><br \/><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0ca4c20 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ca4c20\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a71c04c\" data-id=\"a71c04c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-986a320 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"986a320\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=b2zd0Si3PfY&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper{aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{height:100%;width:100%;display:flex;border:none;background-color:#000}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-wrapper{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no rel\u00f3gio do Apocalipse? Nesta \u00faltima semana ele ficou mundialmente conhecido na internet e nos notici\u00e1rios. Criado por cientistas h\u00e1 mais de 75 anos&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":50,"featured_media":1000,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"categories":[10],"tags":[15,16,17,19,18],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/999"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/50"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=999"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/999\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1069,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/999\/revisions\/1069"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1000"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=999"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=999"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=999"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}