{"id":102,"date":"2022-06-20T01:03:26","date_gmt":"2022-06-20T04:03:26","guid":{"rendered":"https:\/\/homologacao.quarteldesign.com\/atos6\/igrejabatistaatitude\/?post_type=at6-ministry&#038;p=102"},"modified":"2022-11-07T17:39:17","modified_gmt":"2022-11-07T20:39:17","slug":"ministerio-de-integracao","status":"publish","type":"at6-ministry","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/ministerios\/ministerio-de-integracao\/","title":{"rendered":"Minist\u00e9rio de Integra\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Quem somos?<\/strong> O Minist\u00e9rio de Integra\u00e7\u00e3o nasceu a partir da necessidade apresentada pela igreja de acolher as pessoas ap\u00f3s sua decis\u00e3o por Cristo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Quais os nossos objetivos?<\/strong> Servimos com o objetivo de garantir que os rec\u00e9m-chegados sejam inseridos na fam\u00edlia ATITUDE, com amor, simpatia e aut\u00eantico interesse por suas necessidades, a fim de integr\u00e1-los ao Corpo de Cristo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Como Servimos?<\/strong> Servimos realizando cadastro do visitante e dos novos decididos, com o objetivo de encaminhar cada pessoa a um ambiente de amor &#8220;C\u00c9LULA&#8221;, sendo ent\u00e3o cuidado pelo l\u00edder de c\u00e9lula e conhecer a vis\u00e3o de nossa Igreja.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quem somos? O Minist\u00e9rio de Integra\u00e7\u00e3o nasceu a partir da necessidade apresentada pela igreja de acolher as pessoas ap\u00f3s sua decis\u00e3o por Cristo.&nbsp; Quais os nossos objetivos? Servimos com o objetivo de garantir que os rec\u00e9m-chegados sejam inseridos na fam\u00edlia ATITUDE, com amor, simpatia e aut\u00eantico interesse por suas necessidades, a fim de integr\u00e1-los ao &hellip; <a href=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/ministerios\/ministerio-de-integracao\/\">Continua<\/a><\/p>\n","protected":false},"featured_media":0,"template":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/at6-ministry\/102"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/at6-ministry"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/at6-ministry"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=102"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}