{"id":546,"date":"2022-11-17T13:57:12","date_gmt":"2022-11-17T16:57:12","guid":{"rendered":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/?page_id=546"},"modified":"2023-01-03T15:31:13","modified_gmt":"2023-01-03T18:31:13","slug":"casados-para-sempre","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/casados-para-sempre\/","title":{"rendered":"Casados para Sempre"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"546\" class=\"elementor elementor-546\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cf80e0f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cf80e0f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-629d34f\" data-id=\"629d34f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa3af82 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa3af82\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>O Curso <strong>Casados para Sempre<\/strong> tem como objetivo discutir os princ\u00edpios provenientes do projeto de Deus para o casamento. Com certeza a participa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas provocar\u00e1 grandes mudan\u00e7as na vida e no casamento de voc\u00eas. O curso \u00e9 para casais casados oficialmente, se voc\u00eas ainda n\u00e3o oficializaram o casamento e desejam realiz\u00e1-lo entrem em contato com a lideran\u00e7a que n\u00f3s poderemos orientar voc\u00eas (anexar c\u00f3pia da certid\u00e3o de casamento). O curso tem a dura\u00e7\u00e3o de 14 semanas, sendo realizado uma vez por semana e n\u00e3o \u00e9 permitida falta durante o curso. Caso n\u00e3o haja possibilidade de comparecer na reuni\u00e3o do grupo o casal ter\u00e1 que disponibilizar outro dia durante a semana para a reposi\u00e7\u00e3o da aula. Escolham em conjunto o melhor dia da semana para realizarem o curso, pois voc\u00eas dever\u00e3o estar dispon\u00edveis para a sua realiza\u00e7\u00e3o durante quase quatro meses.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 700\">Valor:&nbsp;<\/span>A confirmar<br><\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es, envie um e-mail para <a href=\"mailto:casadosparasempreibcbarra@gmail.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">casadosparasempreibcbarra@gmail.com<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-63dc640 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"63dc640\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-14988b4\" data-id=\"14988b4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2006f14 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"2006f14\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/forms.gle\/gW7qEJgcQ3L8MTkG9\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Inscreva-se<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Curso Casados para Sempre tem como objetivo discutir os princ\u00edpios provenientes do projeto de Deus para o casamento. Com certeza a participa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas provocar\u00e1 grandes mudan\u00e7as na vida e no casamento de voc\u00eas. O curso \u00e9 para casais casados oficialmente, se voc\u00eas ainda n\u00e3o oficializaram o casamento e desejam realiz\u00e1-lo entrem em contato &hellip; <a href=\"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/casados-para-sempre\/\">Continua<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/546"}],"collection":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=546"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/546\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":715,"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/546\/revisions\/715"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/igrejabatistaatitude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=546"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}